有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

嗰陣未出世
大台埋割席點樣影響到示威者
其實點解旺角鳩嗚團而家仲駐紮係嗰度 嗰啲叔叔嬸嬸係咩人嚟

因為當年左膠控制曬
不論做咩都好
就話唔好衝 唔好做任何野
我哋唱下今天我 就係每日嘅階段性贏利啦!yeah!

之後金鐘又好、旺角又好
一路受到d藍絲嘅指責
左膠嘅大愛制止任何行動 只搞嘉年華同集體大合唱
沉默嘅繼續選擇沉默
4點鐘許sir recap in English 吸引曬大家去恥笑
政府強制清場

最後大家好似發咗一場夢咁
訓醒後又變曬港豬

現加嘅情況同當時後期有啲相似
大家開始放低咗個戒心
照樣將專意力去恥笑黑警er.er.er記者會
左膠、分化慢慢抬頭

只係今次個情況可能變得更嚴重
今次本身條例嘅可怕性
警權過大 警黑勾結
黑社會不斷來襲 而政府同黑警默許佢哋當街打人斬人
暴動罪門檻降低 咩行為都可以入罪

係我哋抗爭者面對咁多外來嘅打壓下
又要面對內部不斷分化，不斷指責
其實歷史又有可能 重演一次

但香港人 我哋唔可能再輸 同埋冇野可以再輸
輸咗嘅係
條例通過 其後更多唔合理嘅法案被逼通過
警隊暴行一概無罪
警權警黑問題合理化
義士全部被起訴
政府抽後算帳
一國兩制港人治港最終成為垃圾
香港繼續任由中國攞好處、成為政治外交籌碼

香港人 最終都要屈服係 中國腳底之下 永無翻身之日

重視佔領地，影響民生，人民鬥人民
本土 泛民互相指責，龍和道一役更顯矛盾
政府拖字訣

一定唔可以膠化
要保持團火，有紀律，唔可以鬆懈，唔可以懶
要無底線
同有創意，諗下每一個行動係咪可以令加快政府跪低
要不停升級
完全唔覺得狗記者會有咩好笑，睇完好撚嬲，指鹿為馬

大台？不了

篤灰

糾察隊

佔中十死士 （無死）

文化監暴 （raro oso）

毋忘龍和道

人血杯麵

綠營

你search依啲就得

金鐘真係膠到無論
露營訓街加演唱會

依家每日4點黑警記招就係14年許蛇個陣，每日都focus左去恥笑佢地，結果啲認真討論post又上唔到熱門。
啲招數黎黎去去都去咁，但得罪講句，依下有好多人都中左招。我地今次真係唔輸得，一輸就新疆2.0

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

簡單就冇KEEP住升溫
鳩下鳩下就完左
而家同一技量
不停係咁搵人降溫

龍和道係咩事？
果陣我剩係知嘉年華 左膠今天我 割蓆

精要!

致命傷係太擾民 失民心
好多人由支持變成唔支持
加埋正苦冷處理
慘淡收場

同問

睇下條link你就知
宜家個氣氛有少少似當時既4點鐘許sir
今時今日就er er er 記者會

死守陣地係不能再犯的錯誤

大台根本就係敵對組織, 唔好俾呢樣野既外表呃到
俾政客主持場運動, 佢地99%會將成場運動賣俾政府, 用黎換取自己o係政府既仕途,
真係唔好相信佢地
你問下佢地敢唔敢好似梁天琦咁背住暴動罪坐監?
佢地唔想整污糟自己雙手都算, 而家佢地係扮到好似同行人咁去出賣人呀

重點

現加嘅情況同當時後期有啲相似
大家開始放低咗個戒心
照樣將專意力去恥笑黑警er er er記者會
左膠、分化慢慢抬頭

大台
捉鬼
熱狗

龍和首係降哂温後嘅最後一擊嘗試升返温，大台呼籲圍政總，結果因為當年大家根本未準備好/準備得唔夠同狗正面開打衝突，變咗白送頭

勇武完敗，大台亦比人鬧到飛起，最後場運動喺進退維谷之間慢慢失敗

中計黨（做x你就中左針）
捉鬼黨（邊個x，邊個就係鬼）
比位人入論（唔好比政府有位入）
開心論 （你咁做邊個最開心）
唔好激嬲共慘黨 （比政府有借口用更大武力）

大台（即：民主黨+李卓仁等等）一言堂，唔準衝擊，唔準勇武，不斷抹黑勇武既人會影響個運動，話佢地係鬼。

勇武既人係海富起左個細台，各有各做，點知大台同佢鬥大聲，甚至拆細台，用糾察打人。

當年高登同而家連登一樣，不停分化post，熱血同民主黨兩邊打手帶風向互屌。

令到嚴重分裂，參與人數減少，亦有大部分人心灰，覺得繼續和理非，遊行唱歌無用，但去衝就會比人阻止（好似梁咁用身擋你），繼而話你係鬼。

利申：被人話過係熱狗，先算參加過雨傘

咁又無咁誇張，學聯同佔中三子點樣換取仕途呀！

唔太記得
總之勇武派嘗試佔龍和道
和理非係立會叫人唔好去
而當時龍和道得好少警察，但冇人敢郁手
最後俾警賊反cup，追到入添馬公園，拉咗好多勇武
警賊仲覺得好威，以少勝多

有錯請指正

本土派被泛民出賣

我講緊既係政客姐,
佢地當時都未係政客, 即係好似梁天琦呢類真係為左場運動而去坐監
我意思係叫你地唔好相信果D 想建立大台既政客,
佢地簡單只會想罪名推俾其他抗爭者, 賣俾政府自己拎功勞

個陣學聯話要佔埋龍和道升級
再圍政總
但結果俾d狗打到仆街又送哂頭
仲要大台個陣唔見人
叫完人衝自己就唔見左
後尾佢地好似都有自己宣布行動失敗定唔知點
龍和道打左好幾次架 所以唔好怪d抗爭者有龍和道癮

呢個表真係要多d貼出黎提醒大家
唔好再犯任何一個五年次嘅錯

好記得有人打算衝立法會，最後被篤灰

簡單易明

大台呼籲去圍政總架

仲有班三毛同傻閪想膠化
舉支那旗
柒過一次唔撚夠?

簡單黎講就係有班戇鳩和理非非主張俾人打都唔還手，跟住黑警幾個打幾萬個一野打散晒

我仲記得最後清場個日，有幾個飯民走落去坐坐攞尾彩，假到呢~~~

當時大台唔比激進勇武
日日集會唱今天我，說教
政府見你和平，唔鳩理你，就玩完

情況同今日一樣，不斷搵人降溫，講咩失民意
個事實係，要升級先有民意

2014最後就玩完龍和道有試升級既
不過之前完全冇練兵，結果送頭
和平冇人理，勇武比黑警壓住切
咪玩完

今日情況好d，就係黑警唔能夠完全壓住示威者（1800粒催淚彈都未搞掂）
不過開始好多分化撚網評員搞緊連登

大概就係比大台賣豬仔，唔勇武去換談判又失敗
跟手示威者比中共分化，就玩完

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

核爆都唔割

市民意識既轉變
可能當年冇今次咁獲獲金
好快大家既初衷開始淡落黎
得把口識同大家請別忘初衷
但都係ocamp咁嗌完口號冇深究意義
所以文宣好緊要
尤其今次事件更為複雜
究竟大家既初衷係咩
5大宣言背後其實咩意思
每個人既角色係咩（尤其跑唔郁文筆又唔好又唔識整圖既人）
其實而家每個星期獲獲金
反而可以令市民維持緊張既意識
不過真係要諗諗下一步

因為我真係希望大家唔好再輸
我哋已經冇得再輸
今次輸咗 香港就真正融入中國架啦
比中國踩住黎搶

夢遊龍和道最尾一戰，係膠著太耐焗住升級，晚上已經成功佔回，有巴打起左磚準備迎戰，點知比雙學既人阻止，另一邊政總盾兵衝警方防線失敗（因為當年係唔比掟野，雙學民主派泛民話掟水樽就係鬼）直到朝早，示威者比速龍由龍和道追打到海富天橋。全晚未見過雙學/任何黨派出現，朝早竟然發現佢地坐埋一邊睇野，叫人衝自己唔衝....

維穩費落黎
中聯辦、港澳辦、心戰室全部火力全開
當然會用盡全力製造分化，從內部瓦解「敵人」

現在只能死守教條，不割、不篤、不分

(重要) 發夢常識學

4歲識打咁多字真係叻，依家幼稚園都咁難

依家真係開始有當時後期既feel 求下你地，唔好再中計，我唔想再輸一次

學校教得好

正解，仲有一條警察膠帶，就可以封住和理非既笑話。到勇武衝，左膠就起人鏈，背向警察唔比人衝。

推

推，好detail

可以google《雨傘失敗錄》，睇佢目錄搵關鍵字google
不過呢本野熱狗出嘅
如果班到本書黎睇，都只係參考啲facts好喇，自己搵多啲source對讀批判思考啦

仲有陳雲本《左膠禍港錄》，同上，唔好信晒
當年陳雲作為知名學者時期，係有份一齊寫左膠天書快樂抗爭，所以寫左膠寫得好中好過癮

做咩都話會失民意，拒絕接受一切非和理非方法，導致失敗

真
個記招就係引你笑
減低警察殺傷力

幾大就幾大，燒賣就燒賣

大台
快樂抗爭
勇武係極少數派 幾乎係零
分化問題嚴重

膠化 有大台 冇be water 佔地影響民生

香港對大陸太重要,將來香港在大灣區既金融中心地位就好似美國人住New Jersey每日去華爾街番工一樣,共狗係吾會放棄,佢哋要香港既地位,所以冇錢既就住大灣區,有錢就搬來香港住,所以今次輸左,係核爆大鑊

到宜家都係好中意衝龍和道 之後我成日覺得條隧道又特別危險

今次真係唔輸得
一定要救返班義士

仆街撳撚錯左負評
強烈要求個制整大啲

最大問題係快樂抗爭

又要輕鬆 又要成果

當年邊有激進勇武可言
戴口罩就已經係鬼
會比糾察隊捉
夜晚睇完大台就入營訓覺
或者去整下鎖匙扣同書籤

喺旺角佔領區打乒乓波，打邊爐，開派對

為左唔比巴士塞路，不斷發起投票去移走佢

鳩坐鳩唱今天我
最叻就係搵記者影大合照同扑咪

-畀人清完無再出返黎
-太留戀一個地方，無be water
-由鳩689洗全港個腦<--呢樣777都做緊
-大台唔畀行動再升級
-勇武太少，包袱太多

我覺得係漫無目的咁佔領左太耐

昨日有大台，今日冇大台。

-有一大班和理非割割割，當時有on9黃絲仲撐警

當年最大問題係佔領固定陣地, 政府冷處理等民意逆轉, 再去法庭伸請禁制令清場就玩完
當年好多人信大台，結果大台一拆啲人覺得無啦無啦就心灰意冷

好多巴打都講得啱

我自己就認為傘運係衰2樣致命傷

1，守陣地

2，被割蓆

雖然有人話依家已經有當年後期嘅 feel , 但只要唔犯呢兩個致命錯誤，甚至堅持掉轉黎做，就有希望玩落去。

所以，be water，同埋核爆都唔割蓆，係今次兩大天條。

小弟愚見

其實真係好驚會輸
去到而家已經開始唔知可以做啲咩

昨天分裂割蓆，今天團結一致。

樓主肯主動問太好了

CANT AGREE MORE

今次點都要光復香港， 時代革命。 五大訴求， 缺一不可。 為左咁多為香港犧牲的人， 點都要堅持落去

當日有出去,不過第2日要返工12點左右走左,返到屋企食住宵夜睇住全場人點樣離棄勇武/跑得慢ge人

幾隻速龍一進,幾百人全退

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

老實講，而家氣氛有d似14

似既地方：
1. 政府/警keep住做我地好滑稽既事，恥笑到失去重心

2. 維穩機器唔洗講

3. 好多謠言，多到無人想理。由其淺黃，例如藍絲既謠言，佢地可能唔信到十足，但太多，自身唔夠緊貼活動、難以求證，會因爲自己怕支持錯或者同人嘈錯而選擇淡出

4. 政府冷處理

唔似既地方：
1. 左膠/泛民/和理非/勇武/熱普城......不斷互相攻擊。你係連登問一定好多人答你係左膠同泛民責任，但客觀講所有參與者當時都好唔理智。由其部分派別對內部抹黑得仲勤力過對外，令你自覺參與呢d無聊是非=傻仔。

14過後，好多人以為同路人唔可以再相聚，而家對我地黎講係一個奇蹟，所以先會咁珍惜而不割

2. 無大台，唔詳述。所以要小心對家夾硬塞大台比自己人。我唔認為泛民呢一刻想做大台（遲下唔知）畢竟放哂火，亦無人知勇武仲有咩打算。

3. 人命犧牲...

4. 果時d狗未癲，政府比既冷處理指令佢地大致肯跟，而家不斷出醜

5. 街坊/年紀較大既示威者參與

你咁講同藍絲果陣每日出post話阻人搵食/店舖冇生意未一鳩樣？擾民擾曬18區？旺角都係一樣有人行街有遊客！

運動唔係因為失民心而死
係俾左膠累死啊！

佢地只係接受和理非
杯葛勇武
最後泛民拉大隊乖乖地坐係度俾政府清場
為左俾傳媒影低俾人拉果一刻

屌真係好L on9！

公道講句，當年和理非係主流，因為大家都會覺得無得同班狗打，根本無咁多人準備好，無咁多人奮不顧身

你唔可以拎今日前線手足嘅覺醒同勇武程度，去話返當年點解唔衝嘅……

Push

補充多兩點

大台帶風向
當年嘅大台係真係帶領住個運動 e.g. 學生會對話, gphone阻手足圍升旗禮 部分人會倚賴咗佢地 獨立思考少咗 而且方向單一

文宣
當時嘅文宣絕對冇依家咁多咁好 而且好少深入唔同區做文宣 但藍絲嘅文宣手法就同依家差唔多 所以時間一長支持度同關注度慢慢跌

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

唔止中國 仲有警察
以後就睇中國人同警察面色過世

有冇老鬼可以講下 19年嗰陣 係點樣[XXX]

勇武/black扑/be water/"無"大台/ 不撤不散/ "魔法師"/發夢/

sorry 準備比大家diu,
但大家要諗下5年後(唔理所謂成唔成功)
會係咩景象

仲死去6個義士啊香港背負呢6個人的願望，咁快就唔記得佢哋咩

因為社會仍覺得最終係靠感化北京以梁振英
因為對手遇上梁振英
一個向香港報復既人

pish 唔好再行番果條路 求下你地

其實係個議題激唔起香港人爭取（香港人都預咗普選係呃人），所以如果宜家將個運動嘅議題隨便轉移咗，令到原本最能引起大家關注嘅嘢失焦，就可能重複以往嘅結果。

仲有一堆香蕉奶奶100毛
全民搞笑化
笑聲中死亡

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

1張相講晒

「唔好激嬲共產黨」真係最仆街

鳩嗚團有錢收架，大部份都係泛民啲選舉義工。(好似係)

push

露營有乜問題

公道講果時佢上左位一陣
就搞掂一堆貪
呃到下人都正常

如果而家有人仲信咩很大盤棋
對香港懷柔
就真係on撚99

當年失敗原因：

1. 持續佔路守地 — 消耗戰意及民意，始終係長期阻礙民生，好難去合理化長期佔路，就算民眾點體諒都會期望街道恢復暢通

2. 大台當道及左膠意思 — 大台唔講，但係當年大台就好似邪教咁，台上講乜下面信乜，無左獨立思考，亦都會阻止任何勇武行為，階段性自high

3. 瘋狂割蓆 — 自我分裂，力量不夠，士氣低落。當年受傷／被檢控既義士係無咩新聞報道，無和理非支援

呢三點係14年俾我既教訓，今次我覺得非常團結，只要大家繼續不分化，不割蓆，互補不足，香港人一定成功

而家好多post都問割唔割
講一百萬次
錫春袋都唔割！

犯民左膠共諜、快樂抗爭、糾察長、糾察（包括鄺俊宇）、大台、捉鬼、篤灰、割蓆

啲()例子好真實

所以宜家不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做 好重要
成敗關鍵之一

另外就當時佔路
影響民生 失去民意
所以我覺得不合作運動要小心做

個個唱今天我就算完全冇效用,得一日嘗試扮勇武圍政總,但速龍一出揮一兩下就全撤退,最後俾人折大台,之後拖死晒戦意, 但最終政府都過吾到假普選,但今次同果次有少少吾同,從來未試過咁團結

推
唔好再重複當年嘅錯
今次一定要贏
Btw睇到你地講龍和道單野
我完全冇印象
以為自己算係好involved落雨革
而家先發現後期嘅野好多都唔知

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆，不篤灰

----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

真係好有依種feel
依幾日都不停思考係唔係完同無力感

最核心原因係
香港人樂天
覺得北京始終愛惜香港
覺得梁振英衰極會重視名譽
覺得社會賢達 (包括鄉事) 總有小小重視香港繁榮穩定
覺得香港冇理由會失去自由
其實睬你都ON9
冇人有責任施恩香港, 結果含完膿繼續沉淪
到今日
今天我

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

當時有條五毛，
日日喺高登推post作故仔話
習近平會暗中幫香港
結果一大班戇鳩仔信，令佔領慢慢嘉年華化

當年新聞

學聯常委羅冠聰及學民思潮代表，昨晚九時在金鐘佔領區「大台」，高呼「對準政權，包圍政總」的口號，而學聯目的是穩守夏愨村，堵塞海富天橋，守住龍匯防綫，堅守龍和添華五據點。

數千示威者在一聲號令下，隨即戴上眼罩、頭盔，手持自製紙皮及塑膠盾牌等防護裝備，沿添美道前往添美公園一帶，準備包圍政總及特首辦，其間有人派發頭盔等物資予準備不足的示威者，早已布防的數千警員阻截眾人去路後，雙方爆發多番激烈衝突。

嘉年華式抗爭

麻煩大家幫手落街民宣

你話我分化定記仇我都係會咁講
我永遠唔會忘記李卓人同何俊仁係現場對我地成班人嘅嘴臉
我永遠唔會忘記郭紹傑成班糾察點樣阻我地去幫手
但自己打邊爐就得
仲有張超雄 劉慧卿呢2隻野
全部人身上都沾有香港人嘅血

所以今次唔清算佢地先
只係睇實佢地行為
一見夠鍾身痕想做25仔就屌到佢縮番埋先
已經係非常大嘅容忍度

5年前大家有幾谷氣有無人明呀

冇14年既經驗 就冇宜家既野 所以冇得有宜家既角度去講
（例如勇武程度，不分化，抗爭策略等）

但有幾樣野係本質上唔同既
就係社會各界既支持度

14年大部分中年人/中產/老人家，都唔支持

今次點計 支持既人都係多左 好多中產/有錢人都支持
多左資金支持 多左士氣上既支持

另一樣野就係新冷戰，14年中美未完全反面
宜家就打緊新冷戰 美國係背後既支持一定多過上次

令到嚴重分裂，參與人數減少，亦有大部分人心灰，覺得繼續和理非，遊行唱歌無用，但去衝就會比人阻止（好似梁咁用身擋你），繼而話你係鬼。

精準

投降黨
講完

鬼片男屍片驚嚇片

呢班人終於走哂

唔可以和理非大台
有人要出黎打一撚定要還擊打到死
唔可以俾自己d左膠阻住
前線見左膠一定要推開佢地
佢地叫咩打死人唔好理
要夠惡 惡到d黑社會唔出黎

睇完第一個回覆 真心講中晒.

當年無背水一戰嘅感覺。依家, 有。

睇返日子
當時大約60日後發生既係
著I love hk tee紅帽拆路障
第二次衝龍和失敗

其實仲未長過佔中
唔好掉以輕心

一諗返當年就覺得好尷尬
打羽毛球 溫書 打牌 露營 打邊爐

「識玩嘅話舉牌講支持習近平打擊江派」

外媒影班友擺長櫈晒太陽
同係立法會門口轉彎個花槽種菜
係咁笑鳩我地

我都覺得而家好似雨革後期 好擔心

大家要記住
[red]唔要大台
不分化 不割蓆 不篤灰
和理勇武缺一不可
兄弟爬山各有各做[red]
深刻嘅教訓

如果多啲呢類既po
去提醒香港人仲好
我已經開左個嘉年華既po去提醒手足

你要知道
今日民主人士心中既大眾小丑同低能仔
即李卓人, 梁耀忠, 陳淑莊 ETC...
之類, 以及弱智左翼人士什麼好LUN平嗰個買IKEA嗰件, 咩仆出新街嗰個
當年係主流
你望吓佢哋個閪樣就知點解輸
仲有句衰過屌人老母既粗口
叫愛與和平佔領中環
我屌你班嘢老母咩
不割不過我殺柒呢班左翼, 與公義無關

其中一個主因，係膠。
左膠，玩膠，大愛膠，乜撚都好。
俾人打舉起雙手感化對家，呢啲嶄新玩發係當時第一次見，但係深深改變左我對戇鳩嘅定義。

其實講乜都好啦。
612本來二讀。衝完打完the bill is dead.
2014十月一，張曉明條化閪一句太陽照常升起就收你檔。
2019六七月打足咁耐，呢個星期佢自喺佢老母個西度爬出黎鳩噏。

雨革最失敗嘅，唔係唔勇武（當然都係原因）。而係唔識打敵人嘅痛處。
鳩坐79日，真係洗撚理你。
一晚掟鳩花個國徽，對家即刻衝出黎屌，又防暴又港澳辦又呢又路。

明白未？

小弟當年都係小左膠一名
好彩有個人叫天琦
佢同我講左以武制暴嘅概念
一個政府如果做得唔好
就要用任何手段都要將佢推翻
自此，我成為一個前線勇武派
多謝梁天琦
光復香港
時代革命

漫無目的咁佔領左太耐 (影響人 民意下降好勁)
完全唔識退 好鐘意守路
鐘意守路 同 依家都係一樣
不過依家識轉be water算好

我就唔同意全部做衝擊行動
不過無雨傘後發現完全無衝擊行動政府就唔撚理你
所以覺得應該要適時轉換
同埋唔好衝得太過火 玩到去到大部份人都接受唔到的行為(唔計連登)

tg公海班和理非左膠已經講緊呢樣唔好做嗰樣唔好做 失民意乜乜柒柒 又叫勇武退又盛 聽條劉細良聽撚到上晒腦
班契弟究竟搞撚清楚輸咗後果幾嚴重未？到時俾對方壓到埋牆邊 大搜捕檢控 再推一堆惡法 堆民意撚先垂死掙扎？

佔領嘥太多力，日日返工，收工都累仲要休息唔好又返工，
太長時間，被對家有充足時間佈處，
中、後期除咗瞓街真係乜都冇做到，
左膠又要威又要戴頭盔，頭幾日仲見到佢哋又跪又喊又乜又柒，之後失晒縱

當年失敗主因係死守一個位，佔路太耐影響民生，導致民意逆轉。狼英政府見時機到，即叫班契弟藍絲向法庭申請禁制令清場。

希望各位連登絲打巴打吸取14年教訓，千其唔好過分擾民或同普羅大眾有衝突，因為咁樣做好易令民意逆轉！請好好善用你哋純真有理想善良嘅形象，去贏盡民意，幫手喺未來選舉中爭取選票，咁至可以抗衡老共同狗奴才政府。

簡單D講。失敗在於咩都話唔得唔可以，你做就同你割。
有邊個發明係物一件就成功
有咩事係得一種方法解決
有希望同時又講最怕失望
呢D就係軟弱無力架思想

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

其實應該係去到樽頸
勇武送頭，冇明確目標

大台話最後升級。八點幾叫人去 俾黑警打退。十一點幾佔龍和道 黑警一出 真實未有隊型 成班跑走 有人食胡椒 之後黑警退 一早再出畜龍趕

半夜D人屌大台 佢地WFC. 又有班人當camping 咁 乜都唔黎。二三點有人附近工地拎𥖁 又俾左膠阻止，

你講起又有D記憶，雙學阻住架磚車
俾警賊屈機，第二朝打到落天橋

勇武派開始醒覺(細細力)打狗

學聯好啲有

多謝樓主呢位小朋友嘅問題
問得非常之好
大家一定唔可以輸

輸左會比上次雨革嘅結局更悲哀
政治冷感 只顧經濟
所以付出都會付諸流水

【和理非】【區議會】【狙擊建制】今年11月尾就係區議會選舉，一人一條計仔幫手趕走班建制派...

我直接貼我隔離post對於噴鐘樓既睇法
略加删改

1) 下下打做「非同路人」然後割，咪正正係以前左膠所為，燒垃圾筒又非同路人，衝立法會又非同路人，掟磚又非同路人
2) 有啲人話「視乎係咪同路人」咪正正係左膠捉鬼手法，以前就屈人戴曬口罩一定唔係同路人，今日就屈人講普通話一定唔係同路人，講普通話點解就唔可以係同路人？
3) 而家又唔係炸撚左個鐘樓，而且輿論都未屌鬼，我地割乜撚呀，一時又話核彈都唔割，一時噴兩野就爭住割

有啲行為：例如無差別攻擊，割蓆係必要而且合理，但噴黑一幢古蹟係咪咁嚴重？
我相信不割蓆界線理應從寬，如果所有踩界行為都即割，同以前有咩分別

今晚好多分化post

推
前車可鑑

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

不過無大台係今次運動一大優點 我自己就覺得文宣好需要繼續做 要令更多既民意去我地到 同埋遊行集會係一定要 最緊要係大家都唔可以放棄咩方法都要試
當年雨革就係不了了之咁輸左 個陣好多人都好似而家一樣覺得無野可以再做到 之後就愈來愈少人出黎 愈來愈少人關心

1）.班議員，教授，學生領leader㩒住唔畀人衝，怒唱歌

2）.如果警察嚟捉人，唔畀人還手同走，叫人瞓係地下等拘捕

3）.唔畀人整武器同盾。有人整咗，結果畀議員報警拉咗

4）.有啲仲會篤灰，如張超雄(上法庭做證人篤義士），Gphone

5）媒體唔支持。even當時嘅蘋果都係反勇武，撐和理非

6）拖太長，民氣無哂

7）大台奪走示威者發言權，一言堂，令到勇武嗰班人無得發聲

輸咗就再無下次

唔該你factcheck，五個入面有四個先後比政府告過

仲要大大聲聲鬧所有人都係熱狗

巴打

金鐘大台有個私家糾察隊，個隊長就係郭紹傑，每一日既工作就係要拆夏𢡱村既路障，話要釋出善意旺角大台就係由人民力量同社民連控制，每日揸住個咪，最搞笑係大將軍吳文遠企喺非行車路叫差佬祝熱狗，相信大家都知佢柒到可以比六八九反將一軍旺角佔領區最嚴重有第一次好揚既警黑合作，背景係元朗幫去旺角踩場，又係打到見血

共產黨最開心

有好多人第一次見4點鐘許蛇。
唔知乜料覺得好玩正常嘅。

咪多啲教育佢哋囉。文宣做多啲。
再講今次有民間記者會，證明大家已經識點拆，唔會重蹈覆轍。

老實講，唔好迷信不分化不割蓆呢句口號吧啦，睇完噴鐘樓果個post，雖然係三毛分化，但我肯定場運動都未去到不割蓆呢種境界

死守係大忌 浪費人力物力
同埋果陣美國冇搬香港關係法出黎玩

呢個post 好好比大家仲有危機意識，仲提醒大家，keep 住團火，香港人加油頂落去

終極一戰
破斧沈舟，背水一戰！

雨傘係香港第一次大型民主運動
當年有大台強調和理非信念
認同呢個信念嘅人先會出嚟支持
大部分人仍然相信和平抗爭有用
因董建華都係50萬人上街先腳痛落台

第一次嘅公民抗命違法達義 冇人有經驗
喺我眼中大家都係trial and error
我唔會標籤人左膠
失敗主因真係失民心
由起初日日十萬八萬人喺佔領區
到後期都唔知有冇二千人
正苦冷處理大家都好灰心
磨滅咗意志

你要將失敗推落你口中嘅「左膠」係你嘅觀點
但對我個人嘅親身經歷嘅你冇資格去否定

降佢老母。一定唔可以俾佢停俾佢回氣。

呢兩日靜啲啫。
星期六日又睇下點

關熱狗撚事，無佢地根本唔會佔得成添

你肯定係熱狗啦

同意
同埋我覺得和理非真係要繼續三罷 罷工 罷市 罷買
85個日 林鄭個日十點就岀黎開記招
平時就縮十幾日或者拖到半夜三更先記招

絕對同意。
分散+重點打激狗屋，令狗疲於奔命，係一大戰術昇華。

推，呢個post 好重要，提醒我地有咩錯唔可以再犯

勇武比人割蓆
抗爭膠化
雙學設計引義士入龍和道比速龍圍剿
分化嚴重
太多太多

當年既左膠人鏈，一定唔可以忘記，班仆街次次都背向警察，阻住人衝同埋淨係屌示威者，然後示威者比警棍打又唔見條左膠人鏈擋警察

真係當露營
仲開枱打麻雀 cls

我覺得呢兩日係要做返多啲文宣
唔好浪費咗各區連儂牆 佢係好有宣傳作用

冇勇武
和理非都傻左 中後期開p咁 唔知爭取緊咩
搞左好多活動出來 失曬焦

最後因爲係日日都要人 點連續到咁多日

一定係熱狗啦

中共唔會再比依件事發生 用青少年良好意識為題做網路控制
連登／外國通訊軟件要VPN先上得

警權會放大

學生可能強制要參加解放軍軍訓 每年一定要去一次為期N耐的交流，國民教育，普教中，大量愛國中國學生流入引導朋輩愛國思潮

會就23條立法 加強定義暴動罪同刑期

大量公務員同老師會有政治審查，加入確認書制度
政治不正確全部做唔到高位，小明表示愛國力量要做香港的中流砥柱

反送中運動正式係教科書定性為外國操控，暴亂。義士為暴徒

參加反送中運動的泛民主派人士/政見人士 係立會同區議會全數比DQ

民陣比定性為港獨組織被政府下令解散

推,比人鑑古知今都好

啱啱先有左膠跳出嚟，叫勇武唔好對抗黑社會打遊行市民，唔好組民團保護自己社區，話保護市民係警察嘅工作，唔好做埋警察D工作，同埋D港豬俾黑社會打完就會不滿政府咁話，吊佢以為而家係返工玩office politic鬥射波呀？咁同2014旺角出黑底踩場任打唔還拖有咩分別？

早幾日天水圍唔係因為左膠，又點會有70個街坊送頭呢？

up

之後就到魚蛋勇武

幫手推一推

我地呢班經歷過14嘅好多時候喺啲新人眼中都好似成日疑神疑鬼咁
成日話要拆大台防左膠

原因係因為我地經歷過14嘅沉重教訓

雨傘失敗係俾班左膠起到個大台
之後佢地成立糾察隊,唔容許任何行動升級
想升級嘅仲會被當成鬼,被篤灰
全部人只可以開討論會,唱今天我

最後本土泛民互鬥,運動失敗

最可怕係近呢幾日突然又有一陣雨傘後期嘅感覺
明明今次運動開始勇武和理非各有各做
但呢幾日無論連登定某啲KOL都想勇武退落黎
明明兄弟爬山,各自努力
勇武從未叫和理非停落黎,點解和理非又要叫勇武停
甚至你聽返最近一集城寨,癈土已經有意無意咁話火攻啲兄弟係鬼

一切都同14太似

所以希望大家都可以記住
兄弟爬山,各自努力
五大訴求,缺一不可

不分化，不割蓆，不篤灰

講得好！ 句句都係事實！

運動後期搞到好多嘉年華藝術展咁，左膠販民好自我感覺良好嘅香港人好享受個過程，但從來冇諗住加大力度去抗爭

民眾佔領期間，黑警 hea 咗九十幾日（咁上下）就陸陸續續開始清場

Backup 勇武嘅和理非群眾亦唔夠多人走出嚟，勇武唔夠打

咁就收咗皮

收皮嗰日左膠販民淨係話 I will be back 然後乜都唔反抗俾人抬走, 從來冇諗住勇武還擊

做晒大龍鳳，根本唔係想打贏嘅心態，唔輸先奇

所以話香港係仲有希望。

佢哋其實好冤枉

通透。
一日個市跌700幾點，成個香港靜到仆街，啲老世真係會屌。

不合作，罷市係一定要做。加入抗爭calendar.
不過唔好太密。要喺對政府施壓同擾民中間攞個平衡。唔係一句“洗撚理民意,不嬲社會進步都係靠一少撮人推動”就得。因為有啲人真係手停口停。未幫到你手已經餓死左，有咩意思。

非常同意
我覺得鬼一定有
捉得幾多個
有鬼都未必輸
只要將核爆都唔割呢個諗法 宣傳到俾淺黃 中立 就得

但係如果我地分化就玩完
所以小事就唔好捉鬼 或割
如果真係無差別攻擊 偷嘢 就阻止加割
不過都係唔好篤灰
篤開就篤

4 點鐘許sir ， 膠化， 完， 輸撚哂

正確

瘋狂推

簡單d黎講
死係終極和理非手上

散水(放棄佔領地)等於左膠
同今日Be Water完全兩個世界

同意，呩可以輸……今次輸左就真。end game

有時單獨行事唔溝通真係唔好再做

如果班左膠冚家剷再阻撚住就推尻佢地上前
根本成班左膠喺度拎光環 其實佢地可以組人鏈擋黑警 一來唔違背佢地打不還手嘅信念 二來可以將佢地最鐘意渲染嘅警暴畫面展現人前 三來又可以保住勇武派 點解唔做呢？咪因為自私、驚死、偽善、想拎光環食人血饅頭囉

今次核爆都唔割

除咗扯人後腿如張超雄梁建忠等，呢班契弟非割不可

其他唔同派系嘅，香港人贏咗爭取到雙普選先喺議會鬥啦，好嘛

好post 一推

今次搞唔掂，就冇下個五年㗎喇

大家加油

一曲寄意

班飯民賤畜最尾嗰日先死晒出嚟等清場被捕

見到左膠就應該要咁做。

agger,一失焦就好麻煩

五大訴求,缺一不可！

擾民係白痴說話
民就係要擾
擾LUN到佢支持你為止
當年全面改道
七十幾日已經冇所謂擾民
成班OL落嚟坐食飯

八月尾前可以Keep住搞多排各區大遊行先

好似得返觀塘同南區兩個？仲未開始搞
大埔丶深水埗丶東區丶黃大仙丶荃葵青都有啦

之後就步入九月 九月開學一定要有新方向啦

再之後好快去到十月一日

不膠化
保持認真
注專五大訴求

歷歷在目。
所以下次邊隻左膠勸交就打撚左佢先。講真呢啲冚家剷仲賤過狗。
咁撚想保護佢，咪幫佢擋棍囉。啱撚哂啦。

個時免費得cctvb，同亞視兩個紅媒電視台，
不停洗腦

由一班輸足三十年一事無成既失敗者去指揮
真係想唔變失敗者都難
有大台出現大家可以當出左解放軍
返屋企瞓覺在家睇住佢地點又失敗多次

我講漏一樣最重要既野

14既起始「真普選」（甚至乎推到去反國教）係當時黎講，只係意識形態之爭而唔係香港存亡問題。胡溫治理下中國同香港雖然有矛盾，但大致都尊重香港原有模式，而中國亦似乎龜速同西方國家接軌。而要西方民主、抑或接受中國模式、普選細節等等，呢d 當時普通市民睇都唔係咩好必須抗爭既事

但送中=送終，每一個市民都係，包括有錢人，點影響經濟就唔洗解。所以一開始就令好多人醒覺。

而林鄭同黑警無疑係好大力咁推進左醒覺過程，令市民發現無普選=中共可以放d 777質素既人黎=想查警都無say....等等。真普選變成生死存亡問題，而唔係意識形態問題

所以有一點我覺得好重要，要文宣時時提醒香港仲係刀口上，提醒呢個唔係港獨同中治之爭（唔好屌，我唔係反港獨，但用政治模式黎宣傳對大眾太複雜）或者民主同獨裁之爭，而係輸左我地就要接受政府同黑警濫權，彩你都傻既作風，所以仍然係存亡問題！

港共將如何贏得今次運動

推尻隻左膠俾黑社會嗰邊就夠點解要咁傻打佢

同意 不合作真係要小心做
淺黃中立真係會屌

而罷買其實可以推廣多啲
比起罷工 自己風險同損失細好多
又唔會阻到其他人 而消唔消費係我個人選擇
但係罷買對零售大商家個經濟損失就大

仲有邊爐。見到佢哋真係開心。

快樂抗爭。呢個term我到而家都覺得同“清新嘅臭味”有異曲同工之妙。

指責果個位其實冇問題，有時侯要罵下對方先會令佢注意下你嘅睇法

人就係一種咁嘅生物

但唔好過份係細根節位上面指責嚟指責去

其他觀念都認同嘅

數夠聽朝就好繼續做主任務下

啱，中晒，檢討完真喺唔好再犯。

左膠

加大力度繼續流水式抗爭

你有咁嘅諗法其實正苦又何嘗唔係

只要持續抗爭 （好似南韓之前個個禮拜都有示威咁）

繼續俾壓力正苦

就算大陸派幾多黑警落嚟

大家嘅堅持只會令到正苦亦有攰嘅一日

家下要停呢次運動，只要正苦或抗爭者是但一方跪低就搞掂

咁就要睇下香港人想邊方放棄先囉

當年班糾察狗過警察
依班先至真係沉醉係權力當中

整體經濟受害係必須。如果唔係無意思，第如自焚搏回應。
同時打擊焦點應該係大財團/有錢佬。一來佢哋錢多輸得起,二來佢哋屌鬼個政府先會肴。

我都覺得今次警權大撚到
之前朱經偉扑兩下都世界末日咁
而家已經唔扑唔舒服

最重要一點 咪質疑人 每個人做法唔點諗法唔同
唔好將自己標準放係其他人身上

當年就係有一套標準你唔跟 你就係鬼

事實係當年所有人都係和理非起家
第一日大家真係以為團結 企出來和平集會 全球會睇到 勝利係我地

過左10日已經有人覺得 政府唔撚理 只唱歌冇用
意見分歧 互相敵視 攻擊

日子越長 覺醒同領悟人人同
有人好早領悟勇武 但個陣大把人跟唔上
變成話人係鬼 互相出賣

最後咩都冇

所以兄弟爬山 不割 係重點

我覺得物極必反 左膠唔得 太勇武都未必好(黃背心)
我覺得宜家和理非要加力 勇武要有目標去衝(唔係唔玩魔法但唔好鳩玩)
71衝立會 中聯辨都係成功例子 狗屋我自己有啲保留 因為衝咁多次都係冷處理

新呢班泛民好好多，
佢哋唔會衝，但次次落場保護大家，拖時間比人退
雖然有時on9講錯嘢，但真心支持大家。

仲有好重要嘅係當年嘅所謂大台同政府談判完咩都攞唔到亦唔敢行動升級

而其他人就算想做啲嘢亦比大台影響令佢地無號召力同被阻止 最後令整個情況膠著全部人心灰意冷

所以失敗好大嘅原因係一班無能嘅領導者霸佔左大台而亦無吸納其他人嘅意見而失敗

所以我地而家難得咁團結真係唔可以再比團火熄

金鐘大台係事實，嗰個郭糾察亦係一個仆街

熱狗明明最勇武，但正氣嘅勇武派通常都係俾啲真小人搞

極同意你最後果句

我明明對熱狗無好感,但今次每當同啲前線小朋友講要小心左膠大台佢地都會問我係唔係熱狗

呢個post唔可以沉 要溫故知新
出面有好多分化post

唔要大台

因為佢地又想做大台，左膠就唔該謝開。

都係，大方向正確而細節位唔扯後腿，唔需要咁執著

要執著，都係爭咗真雙普選後再鬥過啦

所以罷買應該 支持小商戶 罷買大財團

Sor, 唔小心㩒咗負皮

不進則退
大台、左膠阻人升級
hold住個佔領區日日做同一樣嘅野
咪越來越少人
清左都由得佢
咪玩完

我有個idea就係 出文宣講大灣區融合
社會信用系統 等等
強調真普選重要性

雖然個個都知呢啲野 不過要強調香港經濟繁榮依賴法治 ，如果比呢啲野過咗香港就與支國普通城市無異，影響外資信心最後香港經濟受損

攰就抖下啦，聽日起身記住摑自己兩巴先

唔鍾意就唔好留係我地金鍾村度

太過享受鎂光燈。
覺得有西媒報道自己喺佔領區做功課好乖，而且河童上埋時代封面直情威到震。抗爭？不了。有光環我夠溫暖。而且唔好激嬲共產黨。

果時100毛都玩埋一份。點啲濕鳩封面我而家都記得

次次睇親 個心都好舒服
當年白頭佬唔做主席已經嬲到爆
應該岀就唔岀 唔應該岀就岀黎

就算想做大台，都唔係而家爭住做，
而家正常都知邊個做死邊個，

雖然熱狗好仆街必須清理,但佢地出個本雨傘失敗錄描述嘅大體正確.
要我講點解輸的話左膠係一個因素,但左膠唔係主因,主因係大台有一班人由一開始就想搞散個運動.即係當年搞佔中糾察隊個班人.主要其實就係佔中三子屬下及泛民相關組織嘅一批人仕,佢地不斷用所種方法進行分化,最主要就係將金鐘和理非同旺角勇武割蓆.最後泛民大台所佢地影響力挾到連學聯(偏左膠)都跟埋一齊拉散個運動.
而個班佔中糾察隊去到今次呢個反送中運動一開始就不斷想搞大台同有組織地想操縱及搞散個運動,肯定有關人物係林卓廷,黃碧雲,可能相關嘅有劉細良,鍾劍華,尹兆堅,胡志偉,朱凱迪,陶君行等不能盡錄.可以肯定嘅係民主黨人極不可信任.

要多人同意+肯做先得。文宣文宣。

一班唔想贏嘅示威者，真係唔撚得到外人嘅尊重的

大家想贏其實係要付出的，而我哋今次就真係一齊付出

勇武心口關口已過，要將行動再升級，同時 be water

香港會戰勝歸來！

輸自己， 金鐘大台，日日唱海闊天空，不斷有政客上台拎光環，比d 掌聲自己，最後覺得已完成使命，然後政府清場都冇反應。

左膠一出，威力無窮。
所以見左膠如見曱甴，殺之而後快先為之very good.

依家popo 直接瘋狂出TG， 防暴彈清場，無得死守

但帶出警察濫用武力問題

我知和理非活動有d係做到新聞
但有d係真係幫倒忙 踢波 打邊爐 係唔知做咩

反而自修室 有少少似岩岩個位俄國女仔係防暴面前坐低讀書 依d上到國際新聞 全球都鐘意

快樂抗爭係冇錯 錯既係娛樂抗爭
乜撚野諗到既娛樂都出哂黎
同埋當年對陣地太重視

今天我

當年熱狗係代表住對和理非對立嘅理念，反大台反嘉年華，所以吸引到人去跟隨。但最後發現，反和理非不等於勇武，只係一班鳩屌嘅失敗主義者。

好撚後悔投熱狗

真心撐譚文豪

膠下膠下風向一轉就有人出黎做大台嫁喇，唔可以比左膠害左成個夢

民主黨真係算鳩數吧喇 見到班友鄺神前鄺神後都打冷震

佔地》強制清場》輸

我覺得2014係有好明確輸嘅條件，就係清咗場就會輸

一早叫要冷處理差佬發UP風大會
唔好日日當連續劇咁追

預言希望唔中
佢地一上左位
所有活動都會叫停
分析到似層層咁
實質就係叫人乜撚都唔好做
跟佢地叫口號
到時前線人唔夠自然每次要散水
搞搞下無人出黎
又走番入政府制度個遊戲規則裡面
佢地又黎民主最黑暗一日含淚投關鍵一席

黑警暴行 永世難忘 此仇不報 枉為港人

仲要比人拉 感受和平既力量
仲主張完左要自首去送頭

抗爭既人因為長期訓街
冇休息，冇野做
日日比d 掌聲自己
想做野又比人騎劫
會失民心乜乜柒柒
熱情冷卻

共產黨成功分化內鬥

失去民意

沒有意義的佔領路面
目的只是佔路

天水圍送頭嗰70個真係等班小朋友睇清楚班左膠嘅真面目

當年就係因為驚做呢樣會輸
做個樣又會俾藉口
自我審判左先
所以先會輸

何式凝

pish

睇清有鬼用咩。代價咁大。
真係絕對要加強抗拒左膠嘅教育。

最簡單講你聽係

1. 泛民、學聯代表你同政府傾
2. 阻止抗爭者升級、篤灰、阻人幫前線

所以一定唔可有大台、亦都唔可以有泛民

你睇下呢幅圖，兩樣都有齊

造神係左膠嘅指定動作

同埋當年睇個民意睇到好撚重
基本上除左企係到 咩都唔做得

十一升旗禮
唔衝得！
咪捉撚曬

好好既POST ， 回憶番曬黎， 個個係度玩，成個情景睇到一肚氣。 政府就係睇死你惡唔出咩樣， 差佬衝下出黎就散曬，大家想打又俾人屌係鬼。

果時差佬好好做，人少可以控制曬場面又可以認威，就係有人覺得差佬人工咁Q 高，又咁易做，完左運動咪走去考。

記者們其實係咪應該考慮集體唔出席黑警記者會呢？

政府每次最強大嘅武器就係派啲小丑出嚟俾大家笑同狙擊, 跟住場運動就會自然失焦, 自然散. 萬試萬靈.

仲顧撚住搬啲紀念品。前面拆後面搬。丫我真係屌佢老母。

依家聽起都心酸 唔好重蹈覆轍

呢個巴打既留言要長期置頂!

未經歷過既人一定要睇
自己好深感受當年咁on99

比d 掌聲自己

階段性勝利

鄺俊宇唔屌得架 而家上左神壇
屌佢你就係熱狗同分化撚

btw 如果14年有企過最前線就會知泛民全部都係仆街黎
佢地永遠都係想主宰成個運動 控制大局咁
就算今年朱凱迪都係一樣 明明一直講5大訴求 佢就自己cut左雙普選

雨革去到中期。我一次都冇再去過金鍾，銅鑼灣。

因為去到只會見到一大班垃圾係度搞嘉年華係度食女係度開演唱會。前線俾人打到仆街，大後方就嚮到載歌載舞。猶其大台上面果幾個仆街渣mic人，一個光頭佬邵家俊，一個工黨西女人。

我當時恨不得警犬啦啦聲清左佢，冇眼屎乾淨盲。

由雨革失敗開始，隔一兩個月我就會loop呢首歌，每次都睇到好想喊⋯覺得下一個雨革起碼要十年⋯

慶幸5年後，香港人終於醒覺，亦希望今次唔好以失敗告終。

香港人，加油！

沉醉喺紀念品而唔理前線嘅勇武，真係 on9 到想打爆佢個頭

屌 啱啱笑9完人點解負評都可以撳撚錯
點知自己即刻就撳撚錯
仆街 我想撳正評呀！！

當一個社運淪落到BBQ打邊爐同唱K, 就同死亡距離不遠

重點要冷處理黑警記招,如果可以推記者集體杯葛最好
等佢到時得返cctvb同大公報開飽佢

擾民活動唔可以做太多,尤其地鐵不合作運動一定要停

呢幾日好撚多左膠細良打手係咁想叫停抗爭諗住降溫 好驚又變2014

我意思係做大台果個一定比人反，
我今次一定屌爆佢，
我仲好記得十一圍金紫荊，佢哋唔比人折旗

睇《雨傘失敗錄》就一清二楚

呢班販民正仆街！食人血曼頭必落地獄！！！

旺角仲要得閒無事被人打

呢一下，其實真係好鼓舞。
以前呢啲場面見過太多次，次次結果都一鳩樣。

呢下螺旋丸，真正改變左成個運動方向。

而家其實好危險
你睇民間記者會
係好驚比人扣港獨帽子

其實驚條撚咩， 你唔捱翻呢個政府獨立
邊有轉機啫

奈何到今時今日， 港人都仲未ready獨立呢個心理
都已經唔驚解放軍， 驚咩港獨呢？
仲未做到政府腐敗就要推翻既決心

落去溫書，露營，整手作仔自high

大台排斥所有非大台
所以見到有人想起返個大台號令天下就大大力屌鳩佢就一定無死錯人。唔撚係兄弟爬山，佢地啲資源量係諗唔撚到咁多，一日到黑就只怕激嬲中共

真普選係689上台後 大家發現溫水煮蛙個火突然大咗
而發現唔上街唔得 其中更大原因係689開咗隻門叫西環治港

雨傘運動其實係由國教 一國兩制白皮書 港視發牌DQ 港大副校DQ 商台封咪 一連串事件激發出嚟

雖然唔係生死存亡 但係都係體現咗香港人各種自由被收窄

雨傘運動大家可以輕易放低 因為大家犧牲付出投入都有限

但反送中 講緊係6條人命 仲有警黑徹底破壞咗嘅社會信任
係入心入肺
唔係政府靠拖延可以令市民放得低嘅野

如果擾民失民心就會輸，我地上個月就輸啦！歸邊既歸左，其他既就要用行動感召

民主黨班契弟見呢輪升晒級，喺前線都失撚晒蹤喇 反而陰陰濕濕放風想搞大台
仲有聽城寨聽上腦班懵撚 究竟幾時先醒

膠下膠下就會熄火
你可以左膠，不過唔好阻住勇武手足，唔該。

仲要屌番你地係三毛轉頭

輸分化割蓆

自己記得初衷係乜就得。

同埋我已經舉左好多例子。勇武係成功主因，關鍵。
邊個反勇武，輕則無視，重則打佢做鬼。

因為去到呢一秒先話唔好再勇武，唔係鬼就係弱智。

義士，我一定撐。柒左也好，太激進過份左也好。因為作為冷氣軍司，我無資格批評佢哋。

係。阻住打狗，真係仲衰撚過狗

唔好再理啲分化撚
堅持冇大台be water
兄弟爬山各有各做

包皮過長都唔割

前排聽d大哥哥講佢地14年留守金鐘遇到既事情
幾次龍和道有事話要人,
就必然有幾條撚樣係海富統一同d留守者講果邊無事唔洗過去
立會爆玻璃就有南亞之父幫黑警認人
有幾晚又唔知做乜9
有幾個閪人鬼撚鼠鼠剪開鐵馬既索帶想拆走封路既鐵馬
又成日聽到半夜有人講邊個衝邊個就係鬼
膠事多到不能盡錄
大哥哥最後同我講左兩句野
1. 比d掌聲自己
2. 今天我
到最後我都係唔知佢up乜9

利申: 本人今年4歲

錯手負評對唔住

獨立唔係咁易，除非特首宣佈，
冇高官、軍隊同財團支持，獨立後好快被中共反cup，到時真係食屎

-未有大型抗爭運動經驗(好多野都好似未見過咁，唔知點應對、應對得慢)
-唔夠耐性
-運動性質唔適合香港人(or來得太突然，冇一步步行，大家未適應未準備好)
-自己陣營唔團結
-目標慢慢淡化唔知為咩
-好少檢視「呢個方法work唔 work、洗唔洗轉方法」
-好少提防對家
-唔夠智慧去破關
-缺文宣

-太死守一個地方
(令到個地方變左“大台”，大台一倒塌，大家意志就消沉，覺得呢單野玩完了。所以冇大台就係最好嘅大台，不能被實體化，所以不能被摧毀，所以就算拉左一班人、清左一個地方，呢個大台仍然係到)

唔係架 好多打工仔真係介意畀人阻 但我無話唔做任何野

好

好記得當年勇武派係有交過兩面夾擊攻入添華道計劃俾雙學的,但到最後升級行動雙學都無實行到,淨係掛住玩條唔太重要嘅意和道.到今次612終於實現到攻入添華道.其實呢次運動前期綱領同策略好多都係靠勇武派係上次雨傘失敗後檢討而積累返黎的.

通常隻黑社會俾人打到巢哂果陣啲膠先跳出黎執雞，你推隻佢過去無用。佢哋好撚古惑架。打緊果陣縮喺個閪入面，等到對家明顯收皮果陣先出黎攬

推
89和你飛
手殘負皮咗

5年前同今年
一樣係暴徒

簡單講當年的勇武派好撚慘，腹背受敵真正的condom。毫無抗爭意識，雨傘嘉年華。

果陣仲有四眼哥哥小大台..

痴撚線抗爭即係你反抗緊一樣壓迫緊你嘅嘢。點會快樂？
當然如果見啲狗屋俾人打到爛撚哂而好快樂，咁都可以算快樂抗爭嘅。

因為香港人善忘

果時基本上金鐘係左膠販民大台 旺角就自成一國咁 其實2014都有出到黑社會打人 不過果時無拎哂棍咁打途人無咁大迴響 最記得黑社會落旺角果日 戴妖班人唔係叫人落去旺角聲援 而係為左想全部人都被金鐘班左膠統領 叫人撤去金鐘棄守旺角

龍和道一役
係羅冠聰話行動升級，對準政權
到成班手足俾人打
佢又推卸責任賴話本土派想升級

條友正仆街

今日見到fb一堆er er er...真心驚

大家咪撚再理狗噏記者會
幾百人俾人濫捕我真係笑唔出
尋晚玩完一晚laser就算

唔好成日短時間搞同一個地點就ok，好多人都體諒，除非有突發事，
雨傘就係衰係日日係金鐘同旺角，仲試過佔埋尖沙咀，銅鑼灣。
d商户、市民就算支持都頂唔得耐

係囉。6月我記得有篇文話南韓玩左23個禮拜先成功。話香港人唔係諗住行一日就得下話？好鼓舞。
咁快就唔記得哂？咁快迷失？
喂，爭氣啲啦。

係羅冠聰條仆街呼籲大家去圍
圍完失敗又割蓆

真係講句：淆就唔好出嚟！！！

都係一日半日
聽日又有人記得咩

精裝版

因為果陣未試過勇武。唔知效果又驚包袱。

呢兩個月話哂俾所有人聽，勇武is very good, very ok. 有效到痺。

好正,呢個post成為咗雨傘老鬼post
如果你呢句嘢post喺其他地方一定俾人左一句熱狗右一句三毛咁話

2014年同2019年
暴徒都係可恥

熱狗真係好多p牌acct

只有製造恐懼先會令對方退讓
喺度唱歌嗌口號完全不痛不癢

佢哋保護大家都係權宜之計啫。
佢地一行得太前就變大台即收皮。唯有咁樣玩。

不過唔理佢目的係乜。幫到手就要好好利用。

特首宣佈屌你三毛黎架？
有幾多個獨裁元首係會死死氣放棄權力
獨立得， 打仗就無得避
講到尾個個驚解放軍而已

繼續文宣啦，
當獨裁成為事實
革命就是義務

簡單d講大台又想要票又怕拿屎上身，

荃灣就係有左膠起到，先有手足被斬
天水圍有左膠起到拉左78個，係78個呀

班友仲後生 冇奶過嘢我唔怪佢地
btw呢個post完全冇五毛 睇得好舒服

係囉。你屌佢老母一百嘢，都唔夠中柒佢雞心一下來得震撼。
有時，暴力唔係一定差。

所有嘢都係，識得用，其實好好用。

左膠on9係主因
當時和理非未接受到勇武既做法

仲有，熱普城支持者瘋狂分化
你知唔知熱狗當年為左打擊白鴿黨，竟然叫人投何妖

而家全香港都知何妖係點
基本上熱普城=共諜

估唔到小弟一篇文可以令到大家重燃番個警戒心
實在感動

講真由林奠話出番4點鐘記者會後
都真係有d驚 好似出面幾個post都咁講
呢個記者會 只係令到黑警勢力更壯大
即使d狗係上面做咗咩柒野都好
但始終每日嘅洗腦時間多咗
將黑警嘅武力合理化
將示威者再度妖魔化
大家取笑佢哋嘅同時
變相更加多咗留意同埋分享黑警嘅野
不論整體上記者會搞到點
佢哋嘅威力都一日一日咁變大

所以我覺得對政府啲記者會要冷處理
「哦,係呀係呀 好呀好呀」
討論完就算數
之後就不斷煲大民間記者會
今日雖然第二日
但係成個記者會都被激光槍遮蓋咗
問番啲淺黃中立小小嘅:
「知唔知今日民間記者會講咗咩」
「激光槍」
咁就真係死得啦

另外,今次令我對個運動仍有希望嘅係
「兄弟爬山，各自努力」
呢句口號

正正同大家講 我哋唔要大台 唔要指揮官
每人都做自己能力所及嘅野
多謝每一位勇武
多謝每一位和理非
多謝每一位文宣

多鼓勵多稱讚
有我哋互相警惕 互相提醒 參考過往輸嘅原因同經驗
今次要再為香港贏一次

最後 大家快啲訓
重要去接機架

有D事我覺得過左幾年後大家有權知返：

1. 龍和道升級其實無共識，但就係梁麗幗堅持，結果仆直左之後條友深潛到依家

2. 佔領運動本來想佔兩星期左右，無人估到最尾佔幾個月

3. 果個年代大台本身無問題，但權力使人腐化

4. 好多個偶然出令雨傘運動成功出現，亦令雨傘運動失敗

5. 七警暗角果晚其實可以避免，本來龍和已佔重有班警犬被困，但有班左膠圍人牆放狗走，又用渠蓋砌雨傘圖案而唔係砌防線，結果果晚輸到仆街

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

講左咁耐，我覺得你地呢代好叻，Be water已經超越左雨傘既成就，但有D野都想提醒返大家，唔好重犯雨傘既錯：

1. 唔好浪費時間佔領同防守多過一日，好浪費自己人時間同精力，寧願花時間做文宣

2. 文宣好重要，但文宣要落地，連儂牆是好東西

3. 以禮以理服人，同你鬧交既人可能變成你既戰友

4. 保持新鮮感，同一招唔好用太多次，就算有用既招，用得多都會免疫，多嘗試，錯左就改，最緊要知錯，戰術同方向要不斷更新

5. 勇武係必要，暗打畫面比明打（例如魔法攻擊）較易俾人接受

6. 好好保護自己，俾人拉左你只會係新聞內既數字。

7. 要屌走左膠，本土入面既分化撚（唔上前線屌人果班）同埋食古不化的老泛民（首選工黨班廢柴）

8. 警犬會有臥底響你身邊，凡事小心

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

四年前果日有份響立法會開會既你地：

我知你地有睇緊呢個post，唔洗估我係邊個亦都唔好打算澄清啦，有D野唔會彌補到四年大家犯既錯，你地響今次運動既最大貢獻就係收埋把口，繼續默默幫手，大家有唔同既崗位，繼續響自己既崗位努力。

新一集已經好明顯想起返個大台
見到癈陶個死人樣借啲二係咁講無大台嘅壞處就想嘔

唔知點解，深夜啲討論高質好多。

大家覺得加返deadline升級好唔好？
依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢失去咗個目的同埋時限，搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣

同埋上面果位B612都係其中一位熱狗，同馬國明放假一天一樣
我見一次屌一次

屌你老母熱普城

撲人可恥

推，笑完狗記招要專注返目標

14年果種係成班係度開嘉年華又一邊擾民
政府冷處理成個佔領就變左民鬥民
今次有警察拉仇恨值 都算對準不公義政權
呢次會係比上次更容易凝聚返民心

大台
文化監暴
糾察隊

然後就除左想場運動立即輸立即完，可以立即收割叫人入錢同投票既左膠之外，
全部人都係鬼了。

所以無論乜野形式，都絕對絕對唔可以有大台，唔可以統一行動。
佢地有好多好多方法去妖魔化佢地自己之外既人。
統一，係第一步。
唔好以為可以統一後一齊傾戰略，佢地會極速消滅“ 散水”以外既聲音。

前車可鑑
今次輸左慘過仆街

新彊2.0

中意有撚用。有效先得架。
同當時果個難民細路死左喺個沙灘張相一樣。全世界睇到都oh my god. 之後繼續食飯打機扑嘢。

好簡單一句，你寧願全世界都中意你之後輸，定全世界都憎你但係贏？

屌好撚似賭俠1999

你估班打手好似黑警咁有OT錢咩 聽朝就出番黎話你地係熱狗3毛分化撚嫁la

我都覺
所以呢幾個星期都係成2,3點先訓
一邊睇住直播d黑警亂咁打人
一邊諗緊聽日點樣文宣好
做香港人好辛苦

聽朝到我冷處理。又鳩班賤種自high.

有個民主黨做豬隊友係度篤灰
前線邊撚敢衝
一衝走埋黎問你做咩 叫你除口罩
杯葛哂班勇武 跟本做唔到野

仲有：大家好少係心平氣和咁去討論、去傾，每個人都堅持/覺得自己心入面嗰套先係最岩嗰套。

其實，邊一套先岩 當下係冇人知的，只有當佢成為歷史，我地再回顧，先會知對錯。大家當刻都係基於智慧同判斷去試、去博弈。所以，『堅持自己嗰套』定『相信手足嗰套』要取個平衡。

最終用左手足套plan A，唔work，亦唔代表當初如果用你套 plan B就會work。

要不時推下呢個post

因為嗰陣上高登嘅人唔夠而家上連登嘅多

deadline係我地自己嘅計劃
可以加強主導權，免除外界嘅影響
而且叫人專注都易啲
依家佢地日日整嘢出嚟打亂我地
要拎返deadline升級出嚟

呢條loser拍埋劉細良度一唱一和 我地啲老鬼就知咩事啫 但仲有班細嘅唔知

認同!
今次各階層港人覺醒！
中共氣數已盡，被全世界圍堵！
如果美國肯做嘢，通過香港民主人權法案，運動都算取得階段性勝利。
而且今次運動打國際戰線好成功，
中共失勢，全世界在關注香港！
總之，吸取教訓，不要灰心！
大家加油！

拖得太耐
同埋膠化左

咁依家夏慤道都變咗最低消費既

當年敗北點好多
高舉和理非，邊個衝邊個就係鬼
左膠大台
割蓆篤灰捉鬼
嘉年華
冷處理
日日得個尻佔，無實際作為，變咗WFC

屌你老母夏令營咩

冇美國關係法係到頂住
香港早就焦土啦

最記得係嗰陣舊登啲post係咁話信多學聯一次
結果

當然係後者果種啦
快樂抗爭志在於保持士氣
太沉重會變左宜家班黑警咁

當年左膠就係最撚反映黃絲香港人既本性。想用最低既成本換取最大既收獲，講到尾都係惜身怕痛怕被捕。成班係到唱今天我露下宿又一日，由始至終都無諗住要贏，只係諗住出過下力對得住個良心就算，結果時間一拖再拖，仲要一大班左膠自己唔敢做就屌鳩班勇武前線好遮掩自己既on9，跟住咪收撚左皮。

唔識包裝 打著港獨旗咪變左魚蛋革 一夜收你皮啦
講咩最後蠃

係喎，關係法過左未？
如果未過淨係鳩噏，焦土不能，我會好傷心

衝前攔截既依位手足，幫到好多人突破心理關口。

關係法過左未？ 你知唔知自己講緊咩？

要時刻檢討當年錯咩 衰咩

當年個教訓幾大 令到幾多人入政治監

運動一停 一定秋後算賬

就算唔實質記得嗰段膠片
但某部分睇嘅人個心態會慢慢變質
變咗force喺佢er er er嗰度，淨係恥笑
當年許sir一講I will now recap in English
成班就出post笑，跟住連許sir講過咩都唔撚知

擾民失民心呢啲藍屍論調
白衫無差別斬人就唔怕失民心
警犬濫捕唔怕失民心
全港要求林奠撤回唔怕失民心

你自我審查樣樣都失民心
科學館咁和平藍屍都不滿喎
盡失民心下次約飲喜荼算了

2014 年唔少人誤信大台「大愛與和平」左膠感化模式，花人力、物力長時間無目的去死守一個固定位置，同勇武派割𥱊，認為咁樣嘉年華式快樂抗爭，就可以有bargaining power令689讓步，當然689強權政府採你都On9

而家2019年，民眾係對住一個比強權更甚既極權軍政府

當年龍和組人鍊阻人衝唉

大台 加左膠
階段性勝利 今天我

你要知道唔係乜人都可以宣怖獨立，要有返咁上下權力話事先有外國認同，
你都話打杖啦，你覺得遮可以打贏真槍，
如果而家老解鎮壓平民，外國有籍口幫手，
但獨立後，就係打扙，冇軍隊都起碼要有錢買武器

你地睇下個tg公海group 而家又係叫人呢樣唔好做嗰樣唔好做

請大家直接無視黑警每日4點既新聞會
反正都係講假話 指鹿為馬
連恥笑既需要都無 唔好錯誤焦點

我地要不斷宣揚政府既黑暗
並且前線要繼續攻擊黑警
最終要拖垮港共政權

而家打得仲激過魚革，仲叫左咁多日時代革命，呢啲又有咩包裝？但係都無收皮喔。

根本就係睇時勢準唔準備好啫。太早，咪送頭囉。啱風啱位咪攪得成囉。動作一樣時機唔同結果就差天共地。

紀律 真

共產政權 係好恐怖

所以大家要be water先可以持續抗爭

所以今次沒佔領係

唔好再唱，個腦就爆

push 第一次睇好震撼

咩階段勝利最憎

宜家政府就高手段打壓又白色恐怖

一輸就冚家鏟 所以要贏

知呀。取消香港關係法通過左未？香港焦土左未？未嘅話即係又係鳩噏？到今時今日仲信包裝仲FF外國會幫你，唔係弱智就係天真過天真嬌。

係啊驚有人衝警狗又衝黎打人阻住佢地露營嘛

想講少少琴晚尖沙咀玩燈 輕鬆下當然係好 但一定唔可以鬆懈 唔好忘記場仗係未打完 要隨時準備好返返狀態

依家個時世就係和理非+勇武
你要屌和理非冇用
我咪幫你唔計和理非

得返勇武 咪魚革同黑警打返晚羅
點睇當時同依家 黑警要打佢地一定蠃
你今個星期先出路由器 人地部水炮車都未射過人呀

唔敢攬炒

唔阻止佢地 難得一日半日
同以前唔同啦
每日都今天我

岩！基本上我一次都無睇，一黎明知廢話，你慌佢幫示威者講好說話咩，二黎只會令到焦點集中晒係佢到，捉錯處，恥笑。基本上上狗開記招就係想攞返個主導權，等大家圍住佢。
最好既處理方法只需要由民間記招既人去留意然後逐一去拆佢論述，其餘人當無狗招岀現過，focus返五大訴求好過啦。

十一真係笑撚死

龍和道之殤

比人話青山派都要講句
其實陳雲講既「和理勇」先最貼切形容到呢場運動

勇武係一種心態，就算唔打柒警犬
一班街坊落街當面屌柒佢地已經係勇
後勤買頭盔豬嘴製盾甚至未來可能有人買汽油幫手調酒，就算佢地唔落場打
只要唔係衝出黎組人鏈，已經可以叫做勇

而果班乜都嗌停既左膠
性質應該係和平、不理性、不付出，應該叫和不不先啱

當年熱普城要係立會踏足就拎泛民既票
泛民屌鳩佢地𠝹票
當然有瘋狂屌鳩白鴿黨 睇左佢賣港賣咁多年
聽句建設民主中華班大中華撚真係會燥

好多手足俾人扑到頭破血流

老老實實 我而家對呢場運動其實都唔太樂觀
就算係連登入面 都重係有太多人係大愛左膠 又唔去分析資料正唔正確

早幾日先有人出post話天水圍出黎講野個個警察係好人 重有成幾千正評
點知過唔夠一日個警犬就比人起底原來係facebook成日屌示威者
會唔會太天真
如果有真真正正落場發夢就會知 班警犬D眼神係個個都殺紅眼
唔會存在"白警"呢樣野
連警察都分唔清好壞 更加唔好講叫佢地分析班泛民腦入面諗緊乜

簡單d獨立起碼要有真普選先做到

香港焦土左 我先同你討論得？
唔講以為我地依家蠃左

你唔係on9 就係唔好用腦

好掛住天琦。 光復香港， 時代革命就係佢送比我們的禮物

完全正確貼堂

流水社運一定要持續落去

定你ff緊 件事最後會好似戰爭咁
勇武可以打到3萬隻警犬舉手話投降/殺曬3萬隻狗？

我真係唔知邊個天真

個陣頭一個月日日去等開波，
坐下坐下變咗係度等被人劏
之後返屋企打芒亨好過

當年輸比關鍵一席、有險可守、over my dead body
咪就係香港人心態寫照

各位對同路人寬容少少
少屌 可以反對 但語氣可以好少少(呢個我都成日犯既錯)
和理非不要同勇武切割 同時
勇武亦不要同和理非切割
就算大家有時互相屌完 都要快D調整情緒 冷靜返落黎
唔好覺得不被理解 唔好心灰 重新上路
2014後好多人係心灰 而從此不再理政治 群眾力量碎片化
仲有唔好玩捉鬼 因為你認為邊個邊個係鬼 你係無法驗證好多時
你諗下同路人被人覺得係鬼 果種委屈
例子:劉細良 我覺得佢D建議維穩味濃 我都唔會話佢係鬼
最多唔理佢建議 捉鬼害人害己

仲記得當年帶個口罩就係鬼
邊撚度有gear 心理壓力幾撚大

和理同勇武唔可以分化吖
和理非同勇武一齊行動升級
迫政府回應
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自修行
光復香港 時代革命

人血杯麵好似有張gif

當時一有咩衝突唔夠人就係咁CALL人返去大台個位，導致喺前線駁命嘅人因為任人幫手，傷嘅傷拉嘅拉

散水撚/中計撚/和理非接手撚

唔理民意咁仲要文宣組做乜？
冇民心邊有人捐錢去幫義士？
你呢種唔理民情淨係自己想點做就點做其實好撚自私

P

個民間記招不斷話唔係大台
好快遲早有一日會係
只要藍屍唔比上 就變左一言堂

當時一有咩衝突唔夠人想搵人幫都無，大台班友係咁CALL晒啲人返去大台個位，導致喺前線駁命嘅人因為無人幫手傷嘅傷俾狗拉嘅拉

戥佢哋唔抵

而家開始有呢D風向了

結論係泛民必須清算
但相信經過今次運動 所有野會陷入輪回
泛民主派得以重生

千其唔好歷史重演

睇下民間記者會點發展

仲有旺角有次朝早清場，物資站啲嘢俾學聯班友九秒九搬走晒，到之後啲人返翻去駐紮就唔夠嘢用，到而家班友都無交代過當日啲物資去晒邊。

衝果班都有問題，連議程日子都錯，上電視呼籲D人衝果陣，根本成班當佢地有病，破完門就走佬。

日日9佔, 無目標無升級, 又大台,

佔又阻到市民一般生活, 失民心失天下

睇完好心寒

仲要吃正中美貿易戰 渣到支那春袋
大陸經濟吃緊屎

上次失敗咗之後,警犬裝備全面升級
本身佢地買武器係買咁多個牌子入面殺傷力最低b 嘅
雨傘之後轉晒訂殺傷力最高嘅
部水炮車個規格係射中即暈低

可想而知如果今次失敗我地有咩後果

利申:負責訂武器條友係我某親戚個frd..

如果咁講民心，咁69, 612, 7 一早被勸退散場啦

仲有范國威條割蓆撚
一世都記得

鳩嗚係Be Water 前身, 以鳩嗚為名去流水式聚人, 夠人就佔路

點知比班旺角鳩嗚團聽到就膠化成個意識型態, 晚晚去旺角聚, 再吹"鳩嗚" 已經無號召力

如果咁講民心，咁69, 612, 71 一早被勸退散場啦

學聯上幾界grad之後都幫港澳辦打工，咩中港交流團嗰啲

我會叫飯民做真心膠

依條仆街咖哩飯
當年唔係靠高登吹雞佢撚選到入立法會

今次有D唔同
所有活動 有一兩件攪下笑 放鬆下無問題 例如激光聚會
因為太過壓抑 對心理唔太好 今次運動好多人有情緒問題或自殺
但玩膠攪笑太多 又唔得 又會膠化件事 失哂焦點 洩左道氣

咪傻鳩啦好心黑社會黑警做咁多柒野出黎激起民憤連唔柒理政事嗰啲都企埋係我地嗰邊 我地每一步都好撚影響留唔留到人繼續支持 點解班柒頭做乜班藍屍都撐呀 係因為佢地無腦 而企我地依邊既係因為會思考 如果你既民心只係班藍屍不唔不滿既請你再諗下真正既對象係邊一班
如果講到民心係不值一提既文宣 民間記者會咩都唔洗做啦

今次好9倍

中point!!!!唔好當呢場運動係玩

民記幫到你
有洗腦宣傳方案，可以同民間記者會聯絡

2014 根本冇得贏
第一次咁大型群眾運動 無人知可以點處理
左膠真心多 容唔落用其他抗爭手法既人
今日可以挨到兩個月 大家識講不督灰不割蓆係因為2014我地輸得太慘 內鬥五年 今日終於有起色
好多以風頭勁既社運人物都學識唔出來爭大台

用盡一切方法對抗黑狗，分化黑狗，狗咬狗
黑狗內憂外患，四面受敵
黑狗家無寧日
隻揪狗柒出國際
黑二狗監倉過世
遊奶狗停職調查
無錶光頭狗守水塘
射頭毅進狗做過街老鼠
畜農狗生仔無屎忽
自由狗生女流喼汁

睇足廿頁, 呢個post一定最少鬼
好值得細讀
你地自己比教下d鬼post

對同路人太鬆，就會去返１４年個結局
太嚴，就會係當年日本社運失敗原因

攪下激光聚會呢Ｄ軟性集會，俾同路人，群眾，輕鬆一下。
起碼俾民眾唔會覺得你地係一味死衝無目的既人。

既住由６月可以行度依家，除左對方（白杉軍,etc)出錯幫手助攻外，
抗爭者既謙卑係慢慢得到民眾認同，轉為支持，再一齊上戰線（eg:銀髮族）

所已民心未必係全部，但係係一個好重要既因素。
要聽下佢地講乜，接受佢地意見。

最後，不忘初心。
個運動先有繼續走落去既本錢。

我覺得宜家同14年可以話完全唔同講法
成日諗住黑警膠化就慘啦慘啦 唔理佢就算
宜家我地要做係要應對佢嘅招數而唔係冷處理
兵來將擋 水來土淹 我地要正面去擊破依啲陰招先得
民間記者會已經係第一步 所以我覺得唔洗太怕會行番14年舊路
因為14年我地係從來都冇應對過政府嘅任何手段
我唔係過於樂觀 只係樣樣野都諗到咁灰其實冇咩幫助

無球迷支持我地頂唔頂到去贏？依場運動我地唔輸已經係好多手足用血用前途去換返黎 任何可以幫到我地既野我地都要捉住 無民意我地可以頂到2個月？可以圍到咁多狗局聲援？我地每一步行動都好重要 唔諗清楚會帶黎咩後果就行動只係鳩衝 希望大家認真諗下係咪要放棄我地辛苦攞返黎既支持

情況未有想像咁壞 但都睇到對家開動機器
比D信心 繼續行落去
今次最大助攻 中美貿易新冷戰

開頭鳩嗚係幾有效

講漏左，你地既對手，係一個有幾十年，專門利用群眾鬥群眾，攪分化滲透非常到家，世界上第２大經濟體系既集團。

唔好以為幾野就得，要預左有長期作戰打算。

所以要keep 住有人, 不被捕，不流血就係咁解。

果時暴力少少就全城圍屌,
諗起都好撚心寒, 明明黑警都好撚暴力

總之記著： 一有和理非大台 即收皮

果陣左膠諗住會好似64咁
比popo打到仆街以為會感化到一般市民拎到民心
點知冇效果之餘仲比班仆街藍C指撚住黎笑

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

大家要避免中林鄭圏套，林鄭就係想為示威者扣上港獨帽子，藉此分化和理非同前線關係，想重覆2014年雨革嗰一招！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

總之記著： 一有和理非大台 運動必定即收皮

許sir 依家全九巴返工 得閒探下佢

呢一下救咗全港，仲有後面果隻妹下妹下好得意

我真係唔明點解諗到咁灰
的確我地冇輸嘅本錢 但好多野keep住諗就輸呀 死啦
就咩都做唔到 6月頭我地都冇估到可以行到宜家
經歷無數個endgame 我地已經諗到好多計去打番政府
我地只需要做好自己就夠 反正對面一定會出錯

記唔記得早大半年，去左練習連座比人拉
話好和平

講句真話 就係2014年和理非對勇武派不斷割蓆 先會輸
D人成日話勇武唔聽人講野 對和理非割蓆
其實諗下就知
和理非有曬所有 資源, 名聲 同 政治籌碼
點會係勇武派割人先? 從來只有和理非割人蓆 2014亦然
只要和理非就連勇武派放核彈都肯不停文宣
我地就會有機會贏
宜家句 不割蓆 就係咁黎

屌你老母
核彈都唔割

只可以講唔死人為前提

警察入左和合石都唔切割

當然 事實係 宜家和理非進步咗好多
所以希望其他都勇武起來
一齊升級

其實黑警入和合石依個唔係冇得拆
早排個家屬講話林鄭等緊入有黑警入浩園
我地只要宣傳多啲林鄭冷血 唔理人命 eg咁多位烈士同國徽>元朗恐襲
到時就算真係入和合石 都只係林鄭冷血之過

我地要諗多啲計去對付陰招

呢ＰＡＲＴ搵文宣一早做定好Ｄ

推一推 認真post 大家要睇晒咁多頁留言
分化/fake news/玩膠，亦有零星嘅左膠事件(何式凝)，開始出緊嚟
我哋唔可以再輸
記唔記得7/1梁繼平義士除口罩講個句:「今次輸咗我地10年永不翻身」？

我覺得佢唔係誇張，我好記得14年輸咗之後，公民意識係有倒退
我每一次講小小掂到政治嘅嘢，大家就尷尷尬尬想我收聲
好似大家都好累，好似唔想再有咩「爭拗」，見到有仆街嘅政策，屌兩下就算，然後學張曉明咁講「太陽照常升起 」，馬照跑舞照跳
我地五年後嘅今日有第二次機會係「奇蹟」，係政府錯判形勢硬推送中先至會形成，你地係咪真係想眼白白再重蹈覆轍？

其實個運動真係要預左去到10 月， 等埋美帝立民主人權法案， 希望到時林奠犯多d 錯比我們有機會文宣啦

快樂抗爭係死路一條

我都係睇到眼火爆
但上到黎一堆恥笑post
我覺得有部分人開始驕傲，覺得勝利在望
係未得到結果之前心靈已經滿足左

聽日4點希望幫幫手推post

聽日4點想講個愚見希望參詳下再幫手推post

我覺得咩抗爭方法都唔介意， 最重要真係比到壓力林奠， 迫佢同黑警犯錯， 佢哋唔犯錯邊有機會比我們大做文章呢

果時冇咁多金主比錢，今次啲錢好賺啲，八達通十張十張派喎，重有超市禮卷麥記禮卷，以前邊有。

聽日4點會整合開post,希望睇下我愚見同幫手推post

。推

一句講晒，你唔係大台既人，做乜撚都俾人話係鬼
1，响防暴手上救番學生=鬼
2，有黑社會打人，你還拖=鬼
3，糾察飲醉酒搞事，你去阻止佢=鬼
當年灰撚到震

去到而家個記者會 無咩野 唔好咁大反應住
如果突然扮代表去傾 談判 扮代表彈射去選舉呢 就要提防同屌
選舉唔係唔支持你地同路人 但而家一定唔係時候
邊個講 我屌邊個
劉細良條撚屌話我地all or noting 想贏到盡 唔理性 廢陶又乜撚野1:0
我屌你喇 而家乜都未贏 就算要哂5大訴求都唔算贏盡
你港共根本仲可以派人黎選同競爭 時事評論員咁撚廉價既咩?

快樂無問題，但唔好好似當年咁阻人地做自己覺得啱既事，各有各做，最緊要係做
和理非係需要增大參與度，而不是接力

其實我覺得deadline幾好

老師比成噸功課你，聽日交，做唔切留堂真係有苦自己知，出面冇人會幫學生講野，尤其係班不明事理嘅家長。
同樣道理，比個deadline政府，唔回應（特別係依家政府冷處理），結果累到社會大眾嘅生活，你覺得大家會鬧邊個？
一次、兩次、三次，次次都唔肯交功課嘅時候，其他人就會覺得係政府辦事不力。

其次，deadline前可以有時間比大家focus文宣，推到全個社會都知道個deadline同跟住落黎嘅行動。呢段期間和理非可以派下傳單道定歉先（強調政府唔回應，令示威者要介入市民生活）勇武嘅巴打可以回下氣，升下級同整理下刷副本心得。

最重要嘅係主導權落翻入我地手。依家政府每日記招就係為左每日發放佢想市民睇到嘅資訊，然後你地就話唔公平，要平反。一味掛住反駁對方，又或者點樣係記招道逼問警察，令佢地出醜。成個輿論就圍住記招黎講。
結果主導權就落入政府手上。

初步構思將五大訴求細分，每次聚焦單一事件，要全世界都清楚示威者嘅要求。比如話依家政府咪叫監警會著手調查，就可以要求政府一星期內徹查612發生嘅事，並進行問責（或者再集中啲，三日內中信大廈）。如果政府冇回應，我地就去地地標慢慢遊覽下，然後發佈民間嘅調查結果。最好就point form，盡量簡潔，冇位可以比記者剪片。證明比人睇其實政府唔係不能，而係不為。

但係，最大難度係要聚焦邊件事先，同埋deadline點樣set先可以發揮最大功效。

sorry表達能力差+半夜三更打出黎，9唔搭8唔知大家明唔明我想講咩

大家做咩都無所謂啊， 希望唔好灰心看唔開， 唔開心走去自殺啊

巴抗啲post幾好
你可唔可以得人起身再開個post講？

想阻唔到人呀? 返屋企訓教咪阻唔到人囉
下下綁手綁腳 乜都唔洗做喇
又有班人:唔得架 失民心
咁你做比我睇 點可以唔失民心 又贏得到
bam撚完 又無建議 就算有 你根本說服唔到人 動員唔到人
係咪都係算廢呀?

你D撚樣又屈人係鬼
係泛民多年不作為 做乜D政棍野
令好多人失望 咪攬炒 焦土
唔係點令泛民反省呀?

14年勇武既怨屈,非筆墨能形容

其實冇放低戒心，但點都要輕鬆下

所以今次
有不分化 不割蓆 不篤灰
對抗呢種情況

根本個對手係中共，佢唔喺香港
香港人要同佢玩
唔理文鬥（文宣，和理非）又好武鬥（勇武）又好
佢喺北京，地理上同香港距離都差好遠
所以實際要玩就要玩外力（除非文攻或者武攻到北京，佢可以唔理你）
外力就即係大家最近見到嘅香港關係法、美國加中國關稅、英國為中英聯合聲明出聲、台灣小英選總統抽中共水、日本 share 摩西紅海之類

14 年中共 spin 成件事係中國內政，外國難啲出聲，外力幫唔到手
同埋嗰陣中共同美國都仲有偈傾
未玩到打貿易戰，侵侵要消滅中國 2025
加上嗰陣香港人守陣地戰，未識得組織文宣（遍地連儂、民間記招）、罷工、罷買（當年畀唔到壓力商家，唔似今次總商會都支持三項訴求），當年唔識不割𥱊
所以港府等到啲人散水，叫法庭出禁制令清場，再秋後算帳就贏咗

唔撚好聽劉細良講要有大台
呢次運動冇大台先有優勢

示威者前線定左膠都係香港人
左膠唔會諗打人既係香港人打香港人
左膠唔會遣責對方暴力 只為自己在高地上享受和平
企係最前面既都係香港人呀

推
要提醒大家班左膠有幾仆街

14過後，好多人以為同路人唔可以再相聚，而家對我地黎講係一個奇蹟，所以先會咁珍惜而不割

心聲
所以更投入

睇到真係有啲感動。
左膠問題大家都講得好深入就唔講啦。梁耀宗俾推個幕真係好治癒，個時仲有人屌係鬼，我覺得推梁耀宗一定唔係鬼囉，忍L咗佢好耐。
一四年我差不多係第一批到銅鑼灣，其實真係無熱血點會佔到路吖（當時嚟講）不過佢無再攞翻credit 嘅原因就唔知啦。

今次同上次其中一個唔同，就係一四年其實就算狗係你面前一對一，你係鄙視佢，但係都仲信佢唔會打你。但係今年唔同哂啦。

呢排真係大多想吹要大台嘅風，好燥。
有呢個Po太好。

不過都要多謝有一四年，如果唔係點知「今天我」係幾咁失敗，又點會有梁天琦又點會有光復香港，時代革命！

最重要講九萬次都係提防左膠！

仲有義教 自修室

唔係天琦講先
最早係鄭感滿 （當時都叫上過大台講拆大台 叫有d名氣）
上過港台早晨節目講， 但又講唔到詳細論述

對我嚟講，經歷2014年嘅人，好多都係後生，而家連佢哋都畀人話係老鬼，我掩面而過。

大家飲杯！🍻

就係乜都失民心乜都中計先要人地一質疑就要解釋
共產黨文宣唔係解畫呀，係不斷強調立場
人地一邊洗腦一邊質疑你
你就人話乜你就去拆，日日失民意
啲友日日出post 問點拆
藍屍斷到正就從來唔洗拆，

你啲支持者咁有腦一早企左係你嗰邊啦
你而家就係target 啲冇腦呀嘛
好心

我會覺得係
天時地利人和
都未到

本土 泛民 未達共識
本身亦無今場運動咁大民意
民眾當時亦未能夠接受更激進的示威方式
運動拖得太耐變得擾民
加上政府有人潛入分化 抹黑
人民鬥人民 （藍絲、黑社會其實都有出）
基本上就係林鄭8月5號記者完所做的一連串手法
同佔中時期差不多
只係佢反應無當時689咁快

打邊爐 玩兵乓波 糾察隊 唱歌 嘉年華

最記得快必篤果次

又係佢

今次既前線早期我諗9成以上係經過雨革18-25既後生
係慢慢行動擴大化先有班新血加入

早幾日見有人重提
一定有問題

共產黨手段都係：分化、抹黑、民鬥、黑社會化、起新派溫和式中立黨、拉攏中立人士......用商家製造輿論壓力

依一刻就算林奠落鑊已經無補於事，警權過大警黑勾結係事實，係咩人可以令到警權咁大隻手遮天？你知我知對面茶餐廳個單眼佬都知，除非下任特首上場會全力追究警賊刑責，否則下任係邊個上場基本上係無分別的

14好多人信飯民以為係同路人，到後期最先割嘅就係飯民*，我地要嘅係真普選，飯民要嘅係選票，飯民要光環加持，所以會企喺和理非前面扮頂，而又排喺勇武後面話咁樣又唔好這樣又唔好，不過14嘅手足好多都已經長大成人了，今次冇再比班飯民出來插隊，變成今次嘅各有各做**
*唔係全部飯民都係咁
**我亦認為無飯民有啲位淨係手足會做唔成

14時，大家太小看警謊，我地嘅對手係政府官員係特首，但係官員同特首係唔會落場同你嘈同你打的，佢哋會利用警謊，會軟硬兼施，示威企最前比水你飲，暗角七警打人，會用警謊記招吸引中立態度市民，會用警謊講出來嘅一堆數字嚇怕和理非，又會有一堆扮有良心嘅狗出來開漂白Po ，揾黑社會兇前缐又再扮拉下人

好多人覺得我地已經進化咗，但係其實班狗都一樣進化咗，由佢地無證無碼行出嚟嘅一刻開始，就係話比你知佢就係權力佢就係最大，佢唔會再軟硬兼施，因為佢地點做都唔會有責任，唔會再有七警落單，個幾月放1000粒蛋一日放800粒蛋就係佢地想用數字嚇怕和理非，話比大家知有幾亂，你攪觀星佢出通知要九龍公園游泳池提早關門就係想吸班中立派話你影響市民生活，鬧市、民居放蛋就係抹黑勇武添亂，黑社會唔出來佢邊有藉口拉人，仲要話比其他人知佢地係好忙的

我覺得今次一定要對付班黑狗先，否則林奠落鑊下個上場都只會係一樣，你覺得林奠驚唔驚班狗反咬？班黑狗自己都知道宜家示威者又驚佢政府又驚佢，黑狗只會越來越過份越來越黑暗，黑二狗上場只會更加似軍政府，到時鄧炳強只會聽西環order做嘢

五大訴求一個都不能少，但係一定要對付班黑狗先，未攪掂黑狗做乜都唔成

又唔見本民前同青政有咁做？
人地唔靠分化都做到

得熱普城班共諜人格咁低賤

應該要暫停聽呢d網台

不能犯同樣嘅錯誤啊香港人

唔擾民呀
果排紅隧唔塞，空氣又清新左

膠化到咁 dllm

龍和之癖無冇錯
佔龍和有撚用咩

當年最大問題係搞割𥱊、篤灰
導致分裂左2派互相指罵，對家就食花生
連帶之後選舉都係玩針對攬炒

仲記得當年提針對左建制先，2者並存各有各做會莫名奇妙咁比人屌到仆街

熱狗周圍亂咁屌人，見有名有姓既就打成左膠，搞到好多泛民同民間團體人想做嘢都唔敢出聲。跟住班熱狗就屌泛民左膠唔做嘢。

雨傘玩完，熱狗亂咁向人開刀起碼要負三成責任。

印象中D濕鳩糾察拎撚走哂龍和道D物資
賤撚到

左膠大台

割蓆唔係問題，本身做法不一，各有各做
但大台係係阻止你做之餘，仲要代表埋你，代表你去傾，代表你去妥協

同呢個政府傾乜都死，只有還政於民，實行雙普選，大家選番代表到大家嘅代議士入去，選番一個有民意支持嘅首長，香港先有獨立嘅本錢，就算唔獨立，起碼冇咁多賣港嘅事發生，會為人民角度出發

今次同之前唔同 係已經擺到明全世界都知黑警合作

同埋黑社會橫行無忌, 同埋警權過大到離曬譜, 全民憎恨警察

14年係爭取真普選，可能冇咩共鳴
同埋佔領真係太消士氣
個個小圈子扮大佬

大台/糾察隊/鬼

唉唔點名啦 大家可以check返邊班仆街搞過大台同做糾察捉人
小心啦 佢地又想出黎喇

其實有樣最大分別
係 telegram 同 whatsapp group 比 14 年盛行
唔好諗住連登好大作用。。。我上左咁多年都係咁話
真正有用係同朋友既細 group
基本上新聞同 post 係朋友間 share 落連登，先睇完再小組討論，咁先堅定到
點解咁多唔同招數又未有人討論過？咪因為私下講。。做到當年左膠式既小組討論囉

所以今次除左恥笑之餘 都要話返俾d港豬聽黑警記者會講d野有幾咁荒唐
你明黑警有幾咁低B 但係d港豬會照單全收
所以唔可以再俾班黑警洗人腦

以史為鑒

後期氣氛完全唔緊張，唔似抗爭緊。
金鐘平和到日日有人著袍去影畢業相，
旺角仲有社區圖書櫃，行過鍾意就坐低攞本書睇，仲有餅乾食，街坊福利會咁

金鐘 旺角分成兩個勢力，左膠想佔據旺角但做唔到，金鐘生態又唔支援勇武前線，加上抗日持久，大台又主動要I will be back，旺角係無支援下被清場，金鐘就自己收皮。左膠大台，山頭主義，時間太長，為主要敗因

其實件事性質好唔同

14係爭取一啲原本無嘅野
19係守護一啲原本有嘅野

大部分香港人心態都係「你唔好搞到我」，所以14係雨革搞到佢，而19係送中條例搞到佢
亦即係點解19係似03，當然03仲加埋經濟差呢樣野

再睇埋魚革連和理非都割，會睇到條線係 = 做咩唔係重點，為咩而做先係
所以你見到啲鬼同三毛不停咁朦湖化焦點就係為咗慢慢令人唔知為咩

你試下依家啲警察著到咁 幾丁友過黎扑

冇撚錯
當年就係失左民意
之後政府就成功清場

依家咁睇返 今次冇一野係咁

垃圾和理飛

由728示威開始, 左膠開始入侵啦

散水post d口吻開始好撚左膠 "明明講好左6點就走"

連登會有撚post講6點會散咩？be water變真散水

罷工果日, be water玩撚到變跑狗, 成個香港玩快閃, 警犬未到就自己四週跑唔知做咩鳩, 大把人由6點俾人跑足12個鐘連防暴都未見過.

火仲恐怖, 由7月成個連登都係講雞尾酒, 一到8月幾出滅火post出場. 由728開始已經有大台文, 到前晚突然推晒出黎, 建制派扑咪, 真係時間夾得咁準

長毛

推

成日有屈毛 中計黨 打壓異見聲音

支持直接開名！ 今次失敗 深信無下次

一落單頭盔都冇撚埋啦

老鬼講下以前點樣贏:
（1）首先當年23條。
董建華8萬5，樓價下滑，脚痛下台。
是經濟轉差。
後來大陸放寬自由行，樓價升番，奶共及港豬增加，亦做成今日惡果。
(2）反國教
中學生勤力，無畏無懼，社交媒體流行，而港共未掌握應對方法。傳統媒體亦不敢盡歸邊，市民同情中學生，開始了解事件。
而今日港共在維穩方面已經下了很多功夫。
=========================================
今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

說話又唔係咁講
大家有眼睇今次佢做左啲咩
你話係咪去到神就有代商議
但係公平啲睇
今次佢既行為點都應記一功
無可否認係有貢獻

擔心啲咩？
呢個年頭有邊個冇 whatsapp group
真正 lead 住既係自己每一個細 group 入面既堅定份子
呢啲新聞咪俾我地 share 落去之後大家互屌

尋晚我係中同 group 一講細良，全部人都出聲話佢呢幾日轉晒風，大家再討論

屌佢連登八成 post 得個推字睇黎做咩

Exactly
有啲怨婦先係最煩
佢地既 assumption 係一日仆街一世仆街
人地用番佢議員身份發聲
唔通走去煽惑他人暴動，搞到俾人拉埋票都冇撚得投咩

而家可唔可以玩擁護共產黨，但係反習包子？
以紅打藍？

和理飛應該拎哂去打靶

邊個起大台當佢地係港共咁屌就得！

早過政府出黎譴責

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！

今時今日成日有所謂熱狗分化既講法, 就係黎自當年金鐘大台唔滿意熱血公民企係勇武派果邊, 又搞個旺角佔領區出黎分散大眾視線. 但係金鐘果邊日日今天我, 不斷阻止人衝, 不斷有糾察搞防線, 代表人物當然係醉鬼郭紹傑, 所以日本仔一開始拉尻左佢真係幫左反送中唔少. 而家好受擁戴既鄺神, 當年都係糾察之一. 相反旺角果邊就鬥爭意志強好多, 同時每日面對黑警, 黑社會, 一大堆藍絲, 當時熱狗因為比較有組織有人手, 的確幫勇武派頂住唔少大獲野. 事實係不受傷不被捕就係熱狗提出, 在此之前個個都只講緊公民抗命, 佢要拉就俾佢拉等示威者坐爆個監獄云云, 屌尻熱狗不負法律責任, 無勇氣承擔衝既後果. 陳雲提出快樂抗爭, 俾左膠扭曲變成係抗爭現場玩就就當係抗爭左, 唱歌打邊爐打麻雀扑野搞展覽咩都做齊. 陳雲教人做篋盾, 俾泛民笑佢係傻佬青山城邦派. 最終佔領因為被人感覺長期霸住條路但做埋啲無謂野, 再加上政府搞好多小動作令大眾失焦, 仲有左膠越黎越離譜令勇武派心灰意冷, 最終雨革失敗收場, 泛民左膠唔願意承認錯誤, 就賴係熱狗帶頭分散反對力量. 熱狗亦因為有成員直接受害於左膠篤灰, 仲要食埋搞散運動呢隻死貓, 先從此同左膠不共戴天.

諷刺既係, 今次熱狗無高調插旗係幫左運動好多, 熱狗同左膠好似係雙生雙剋咁, 一扯起熱旗肯定會引到成班左膠出黎.

不嬲唔太信政棍有名氣嘅人
做下幕後工作ok

總之所有唔啱你意見既嘢都係左膠做既囉
所有左膠講既做既無論啱唔啱都係想搞散運動囉
隔咗五年仲未睇清班分裂撚路數咩？

1）割席與分化
短時間分拆出多條政治光譜，政棍湧現，個個都xx不代表我，唔少大學學生組織話學聯不代表我，導致學聯四散成各間院學自己學生會獨立搞，再去到連某啲大學都有組織話學生會不多代自己，直接拉散14年雨傘

2）左膠嘅顧忌
頭個幾月嘅佔領其實成功令各國留意事件，但政府唔回應，左膠顧忌令大家不能將行動升級。其實如果用佔路嘅方式去抗爭，唔係唔work，但可能要last 超過一年半載，甚至更長同更廣先有成較。

3）開學
個人認為幾重要，主要支持運動嘅係學生。一到九月，學生一開始都仲可以罷課，但到十月就無以為繼。

醒呀，唔好再輸

漏咗分化黨

自己就兄弟爬山
人地就分化割蓆

一言堂

邊個咁賤?

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

"好我地一齊... we shall overcome~..."
當年睇直播即刻毛管戙撚晒

每次聽到人唱今天我我就即刻起鋼

個時既熱狗好正氣
同埋本木派開始抬頭

聽講傳說中有龍和道戰神

推 被屈過做熱狗先算正常人

熱狗經常放假消息同搞分化

再輸就新彊2.0

龍和道果次, 學聯事後出黎講話係想證明衝係無用先叫人衝, 我屌佢老味.

當年未進化到有勇武派
前線係一班 0 攻防 得個頭盔嘅學生
送頭部隊 睇到好撚心噏

仲有好多人借雨傘食仔食女
喺帳篷搞野

其實當年失敗唔係因為阻住市民失民意
根本果時大家都習慣晒

失敗原因我覺得係政府冷處理
同個運動無咗進展無咗行動

日日坐，啲參與者開始無咗能量
因為唔知做乜好

但又唔想自己退場
最後期畀我感覺係情願快d清場
等個運動正式落幕

想像吓有大量何式凝，美點雙輝呢類左膠揸旗，你就知點解會輸。叫人企定任差佬拉同扑頭，話用愛去感化人

認同
始終係民運史上最大型運動
一般人都冇乜方向咁
所以大台都好順理成章咁

好快又會有人出嚟話呢個po 搞分化

呢個port真心

一野喚醒大家果陣點輸，而家唔可以重道覆轍

唔係想分化，今次班泛民真心做左好多正確既事，但經歷過雨革點輸，我自己心入邊依然好撚憎佢地

吹奏劉細良

佢地都唔係on9
今次見到民間主導 唔敢用舊政黨模式去騎劫
識得搵到自己崗位 互惠互利
關鍵一席嗰啲都識做返啲樣
(白頭佬就收皮啦等被時代淘汰）

嗌鳴金收兵 回到選舉

屌你啲口吻咁撚似藍絲：啲後生呀想慳返啲房錢之嘛，清場個陣幾多condom搵到呀
和理非係失敗，但唔係冇廉恥

借左你篇長文黎手動傳
多謝巴打咁好心機打咁大篇

簡而精

當時後期有講過話要乜柒遍地開花嘅

但最後除咗喺15年推咗一兩個散兵入區議會同每年928去夏慤花園打飛機之外就乜都冇做到

尤其是當Gphone成班俾人DQ之後，直頭係軍心散渙，兵敗如山倒

puah

屌柒

四個字：太平天國

一定要推
唔可以忘記721 要日日問佢地
因為佢地解釋唔到同埋接收太多信息會好善忘
721事件唔可以忘記

Exact7ly 邊個話失民心真係好低能
個陣我地根本就劃地框住咗自己，走唔入社區所以都冇辦法擾到民，個問題就係冇人理呀

以前就係淨係佔領和理非 政府掛住拖 拖幾個月 啲人都習慣曬淡曬 後尾更加無人理

push
今次要冇大台 不割

自己Search好易
相信樓主係想提醒凡事要有戒心 要思考 唔好輕易信人
而唔係呢刻黎篤人搞分化 有更多重要野 唔得閒

大台模式係問題但更重要係個陣嘅人太寄望個大台，而唔去用腦諗下自己有咩角色可以做到，好多人都係有個心但唔諗，淨係喺度等大台指示

你真心覺得只係蠢？

推！

我地真係冇本錢再輸

死 p 牌仔，關失民心咩事
1. 雙學為左上阻住勇武派
2. 泛民揾糾察搞勇武派
3. 瘋狂小組討論搞散佔領

周永康：升級是為了反證勇武無用

失咩民意啊樓上果啲
民意從來無流失，根本係大家自己迷失咗。長期佔領住但乜都無做又乜都無爭取到；政府又冷處理大家慢慢溫水煮蛙咁回復正常生活；沈迷於「好有愛」嘅果種氣氛結果一清場就絕9望；大台渣曬fit，但後期需要號召番大家嘅時候就龜縮。
小弟淺見認為今次真係進步咗好多，無大台左膠見光死、唔玩長期留守、每個禮拜keep住有活動keep住搞到政府&警察有黑材料浮出水面。但最近開始感受到迷失嘅氣氛前晚激光party我甚至有種回光返照最後一晚嘅感覺

大台：只顧和理非光環，糾察瘋狂篤灰，霸地為王，勇武行動處處受阻，士氣盡失
佔領：長時間佔領道路，影響民生，醜態盡現（在彌敦道打麻雀）目標漸漸不明確
宣傳：泛民領導下，文宣不足，政治明星更因怕光環被污染，遲遲不表態或升級行動。更無對策應付每日黑警記招抹黑
心態：大部分香港人都天真地認為政府會好似外國咁怕人多示威而落台，心態未接受到行動升級，導致每個人裝備不足。（旺角果陣算係發展得最好既地段，起碼都有能力擊退黑警，可惜到清場就比泛民一直叫後退，導致半小時清場完成）

上面巴打們總結得好好
但我會覺得最重要嘅失敗原因一定係失焦同冷處理
當大家覺得習以為常就係最危險嘅狀況，分化篤灰中計割蓆左膠到之後嘅灰心撚失敗撚，參與者嘅心理質素產生負面變化，運動就趨向滅亡
所以be water be humble之餘大家一定要keep住團火，唔好俾件事冷卻，再加上勇武和理非一定要交替出擊，令到每位同路人都有可能繼續參與為運動出一份力，人心先唔會潰散

龍和道唔係淨係講緊學聯最後個垃圾行動

龍和道事件係發生係佔領初期 由於佔領後政府一直不回應就有一群打算行動升級就佔埋龍和道

到深夜有驚犬畜龍清場追打 示威者跑返去夏慤政總個邊要求增援無人理 仲要比大台話係鬼 一早唔搞龍和道咪無事 7警案亦就係個晚發生

到之後第朝再佔龍和道 先有長毛跪地求大家撤退唔好佔龍和道 後有佔中輔警同驚犬握手代表大家交還返龍和道

後嚟長毛長期坐鎮龍和道附近位置防止有人再佔 故得龍和道守護神稱號 亦有人奉上戰神稱號表揚佢專殺自己友的偉績 邊個衝邊個就係鬼亦係大約個段時間出現既論調

70個代價太大
唉 希望大家認清左膠

嗰晚真係好撚癲 平行時空咁
龍和手足搵命搏 大台繼續今天我...
不過都令一班人覺醒 意識到大台嘅仆街

自大台出現後，行動也和理飛得很。清清吓市民失去意志。

好記得有豬風係度阻住成班勇武派衝

真係唔可以重蹈覆轍

警世post

真係好大鑊，如果今次輸

今日既勇武可能係19年8月9日比民意話過激
被批評以暴制暴玩火攬炒經濟民生
情況就好似612都有輿論批評暴力
最終換嚟政府暫緩
問心一句而家你覺唔覺612過火？

各位要記住無所謂中立派淺藍淺黃
呢班人到最後只會變勝利球迷
我地要做既係勇武文宣不斷升級
將當年既紀念品鎖匙扣演唱會變晒做文宣
我肯定場運動邊個贏 邊個就係民意

今日行出嚟抗爭既
如果場仗香港輸咗 一輸就係十年
諗返佔中被分化互屌自然消亡 咁樣好咩？
14年 19年 唔通我地29年39年先再行出嚟？
當年七警案朱狗案鬧到全城皆話
今次黑警濫暴濫權大家可能已經習慣
下次出嚟可能黑警亂鎗殺人都無代價
香港人 唔該 呢一仗我地唔可以輸 亦都無野好輸！

唔好再玩膠
唔好比班on9黑警記者會佔據資訊頭排

終於有個post可以大家舒舒服講下野

推推

黃之鋒
何韻詩
鄺俊宇
泛民
左膠
篤灰黨
同埋佢地嘅同黨

以上呢班人我一世屌撚到你地反肚

推
警世

《文宣》支持偉大習近平同志 撤換庸碌林奠柒婆

2019年都有

最重要係無be water
你長跓一個地方基本上無意思仲慢慢變質，仲肯撚定會失民心

多謝recap番
當年仲成隻港豬咁 靜係去過幾次 要顧住考dse
都冇而家參與得咁投入

唔好再屈gphone，組人鏈唔係佢嗰班人嚟

當時太長時間佔領馬路晚晚訓街 太辛苦 依家打游擊戰 相對上有得休息

最後大台嗌散band
最有代表性黃之鋒同教協一齊講撤退

keep住咁 泛民唔好出聲 沒有大台 就最好

因為我地怯

錯手負評幫你推
而家愈嚟愈向番和理非方向靠攏啦

大台同左膠一定要收皮

呢件事情到最後
政府，市民都係兩敗俱傷
冇人會驘

我從個人角度講：

928 同之後既集會都有出黎，但都係遊行集會，政府一龜縮就無左影響力；之後就有左金鐘村同所謂大台，慢慢再分化埋勇武同和理非，出現左佔旺；再過一排d人都要生活，要返工返學，小弟都一樣，慢慢就無再跟進，然後政府就睇準時機收割，跟住玩完。

策略上黎講：

1. 勇武同和理非被成功分化
2. 有底線同唔升級既抗爭令政府有更多操作空間
3. 給予政府太多時間去準備同反擊
4. 長期佔領影響一般民眾，民意反彈
5. 黑社會動員演變成民眾對民眾既亂局，和理非大眾更加反感

推爆佢

5/8見旺角啲人係度派包都少少驚
好心啦岩岩坐落黎又咁和平邊個會肚餓唔識自己買野食

今次前線與後勤合作係史無前例
前線得到嘅支持
係五年前絕對想像唔到

同當年最唔同係
舊名稱如「左膠」已不能概括
依家所謂和理非優淺黃等人
源用舊名有危險墮入二元對立
對今次咁複雜嘅光譜似乎簡單化咗

老老實實，當年互屌太勁，
亦從來無今次咁合作過
到今日縱觀不同族群仍未放棄
亦見有讀書人越來越㷫，「直接嚟普選仲獨立調查乜春」咁話

we are x Japan .jpg

5年前好多人都仲係中學生
而家個個變哂大學生大人
仲同你乜都驚一餐？

終於第一次講呢d嘢嘅回覆唔係 “屌你啦熱狗” “死熱狗” “分化撚死熱狗” “鄭松泰呢”

巴打我好感動

原因就內部分化同耗時太長
加上抗爭手段僵化
慢慢士氣低落人越黎越少就被清場了

但其實想講
雨革的兩年前係「反國教」運動成功
當時的香港人對港共政府仲有希望
所以認為只要團結和理非
政府係會聽取民意改善

而雨革後五年見到的是絕望
本來的「港人治港」
係認為果個「港人」係會為香港本地人著想
但事實係近年港共政府的施政
越來越傾向黨
大灣區、高鐵、到今日的送中條例
其實都見到佢地只係黨派黎的官
而唔係香港人的政府

至乎香港警察都係一樣
我到依一刻都諗唔明
點解一班香港納稅人供養的香港警察
可以肆無忌憚咁走去毆打、恐嚇香港巿民
橫行無忌咁封堵、放催淚彈入巿民生活的社區同商場
名符其實食碗面反碗底

而作為當年「黃絲」的自己
之所以今時今日唔反對勇武
贊成「兄弟爬山」
係因為DQ案的出現
令我徹底對港共政府死心

唔好再輸呀

搞清楚喎, 我地未輸係因為一開始有二百萬人撐, 民心所向, 先有本錢抗爭, 但唔係無限期做不合作運動都得, 唔爭取中間派嘅支持, 運動好難搞落去, 大家要小心同溫層陷阱

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

訓左無睇大台割勇武𥱊然後同差佬篤灰推勇武去死

政治未覺醒, 民眾對抗爭嘅底線太高, 有道德潔癖

但唔代唔係失民心, 如果大部分人到後期都支持場運動嘅, 就算清左場都仲有人出黎, 但問題係傘運已經比人抹黑到仆街

依家要加強番文宣部分
重點要擺番落五大訴求到

學聯冇份咩

溫故知新，要推

好多人都有龍和情意結

你老母含撚啦

香港人 唔可以再輸
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-社會貪污腐敗

推,前線用核彈都唔割

當啲人怒屌政府變成恥笑政府，運動會正式走入尾聲

好似依家咁，突然有股轉左嘉年華既感覺，掛住笑記招，前線手足灰心，錯晒焦點。

PUSH

關熱狗撚事咩
無大愛左膠阻住，鄺俊宇狗察隊，雨革點會失敗

好在㩒到正評姐
推返上水面 啲人開始鬆懈喇

販民

想講下傘運後期嘅鳩嗚團

果陣政府用嘅策略好簡單, 就係利用鳩嗚團去令市民對黃絲產生厭惡感

初頭鳩嗚真係班後生快閃, 後來就有人比錢班道友爛鬼去著黃衫, 帶住啲黃遮係條街度鳩叫, 騷擾路人

佢地個目的係令到「黃傘」等嘅形象崩壞, 咁個運動好難再用同一形象捲土重來

關熱狗撚事咩
係關on9左膠泛民事 唔好拉去第2度
利伸好撚憎熱狗

6位烈士

睇完巴打呢段好感觸真係好撚想喊

講事實都唔俾？
真係有 個陣個度乜人都有
你又知個個都係好人？

核爆都唔割

寧願寧自己條撚都唔割勇武前線

教條主義
無經驗，俾政府fake咗
泛民要收割選票，唔想再糾纏落去

最後就衍生咗本土派嘅出現

應該係泛民比錢
因為個班人係蘋果信徒

不停留在同溫層，唔好諗咩階段性形勢

我地未贏過

明晒

掟埋枝支那旗落海又跳返晒出嚟

我為我之前出左個降溫po致歉

要咁樣提醒大家

唔好只看連登,連登全部勇武核爆派

推爆

個活動未收皮都咁對市民
收左皮真係唔敢想像

真係行過見你女朋友幾索
是但屈佢有攻擊性武器
帶去警署輪大米 你都吹佢地唔脹

根本冇人制衡到呢班人

我明呀
嗰陣如果你唔係大台支持者真係好慘
我係喺嗰陣體會到乜野叫腹背受敵
成班糾察日日捉鬼
啲口號由唔好搞散我地場運動
變成邊個衝邊個係鬼
再變成邊個帶口罩邊個係鬼
不斷將條底線提高，將唔聽大台話嘅示威者割出去，再孤立佢地
日撚日唱你係熱狗，唱你係鬼，成班圍埋嚟趕鳩你走，副嘴臉仲惡過對住班狗
仲聽過俾糾察點到相嘅，喺大台物資站係拎唔到任何物資

我唔介意和理非，但係我介意淨係得和理非
今次千期唔好搞得成和理非大台
唔好俾前線孤立無援

記者會唔係俾你睇，係俾片ＣＣＴＶＢ播，等Ｄ癈佬信。
我之前講過，能夠贏到呢個階段，係因為我地既謙卑，和平，真係感動到群眾，由同情，變成支持，再演變成同路人（eg:銀髮族）
所以民心係我地勝利既本錢。

而佢地做咁多野，就係要將民眾從抗爭者中剝離。
孤立抗爭者，
再搵其他民眾（黑社會，鄉下佬，的士小巴佬）黎群眾鬥群眾。
令抗爭者滅亡。

所已唔好笑個記者會，反而要認真睇，再係文宣及其他channel 反擊。
（佢地４點開係計算過，佢地一做完就做６點半新聞，你地做文宣一定唔夠ＣＣＴＶＢ播得快，明唔明？）

同政府談判

鳩坐一個位，完

有個而家係日本坐緊 搵下佢資料就知

幫手推

去玩既多過認真
左膠多到不得鳥 唔衝得
淨係鳩坐幾日
仲有啲仆街當露營
見到啲女淨係著bra出出入入個營

咪信班民主老鬼

咁你要讀下中國歴史，點解太平天國贏唔到滿清

冷處理4點記者會

大台
勇武 - 泛民/和理非分化
失民心，失焦

人人顧住唱歌，玩

做一d同大台唔同既嘢就會被質問

最記得最後一日，金鐘佔領區仲狂歡，cls

邊有宜家咁團結

正正經經推一個香港獨立
包含你呢八個訴求

追加多一條“高官問吊制”
吊死林鄭等人，警示往後香港官員切勿賣港

又變左分化post

屌你老味啦，又想用不分化黎做擋箭牌

果陣呀 等咗超耐升級

結果就係帶人去送頭

dklm

最尾露左咩底呀冇記錯

之前好和平佔領，聲勢好好，後來因持續時間大久，令大部受影響市民不滿。最後在政府冷處理下，學生沒選擇之下，最後出勇武招數，與警察對打，當然是敗了。在士氣低下時，政府用法律手段清場。
因運動在長期影響民生情況下，沒有方向下，失了民意。所以為何我們堅持一定要得民心。

佢哋係on9

前期佢補到飯民嘅不足，叫人留又肯衝，後期發現有人激進過佢哋，啲人又俾狗點晒相，基本上冇得再激進。
之後同教主割席，變相自殺

呼籲人衝政總，但完全唔夠打。大台事前用一小時以上講不相關事情。等到人燥。

一直以來 金鐘佔領區都無抗爭意識，日日嘉年華。

有一次學聯更幫新移民爭取權益，dklm

因為 失民心
所以任務失敗

笑住俾人趕 最後做下樣留一批俾狗抬走就算

D人見到速龍，跑得比100米選手快

去到最後清場 前十日 都心灰意冷
唔想再過去金鐘

講出重點

所以今次一定要爭取民心。

響雨革比糾察群打過

原因係夜媽媽問我拎住d頭盔做乜
答都未撚答就嗌鬼呀
跟住成班人埋黎郁手起腳

cls

個時2字出頭，同一班現場識既人，組織左個物資站，幫手守住成條金鐘道，同過電車公司談判開番條電車線比佢地，又試過同一班泛民開會討論個去運動發展，個時除左輸民意，就係班仆街泛民，乜撚都阻住，日撚日就搞搞震拎光環，開親會就你推比佢，佢又推番比佢，永遠到落決定既時候就係話，「睇下大家點」「我無意見」「我跟大隊」，驚死講錯一句𢲡屎上身咁，跟住就物資站同物資站之間爭做大佬，成個運動，要面對外來既壓力因素，仲要處理埋內在既隱憂，想唔輸都難.......

而家每日大量輿論去咗個黑警記招係好危險 變相幫對家做文宣

Pish

只守唔攻既比賽點會贏？

神秘白衣人街上橫行無忌

旺角夜晚比黑社會打到仆街
同時間金鐘喺到唱k，大家比啲掌聲自己!

利申: 當晚喺金鐘道，那怕一分鐘都瞓唔著，驚黑社會/黑警衝過來，而大台繼續唱歌

依加形勢大好 提防解散黨

散水膠
好懷念

推!!!!!!!
句句入肉

見到小組討論笑左
當年班左膠好鐘意叫幾個人一組 討論下有咩方向當然最後支咪同個大台都係佢地話事 上去搶咪就比佢地打同話係鬼

根本佔領區的人，好多像遊客/街坊會一樣，顧住做藝術品、唱歌

邊有宜家咁，日日做好功課爭取民意，日日考慮點對準政權，加大壓力

最記得梁家傑講 爭取國際關注好成功劉

慧卿重出國話一國兩制冇問題

CLS

當年熱狗太少了

被分化,令到支持者都覺得自己陣營都內訌點去殺敵, 因而心灰! (因此不分化 不篤灰 不割蓆口號就是為了避免重蹈覆轍)

盲佔路,長期佔路根本動不了政權任何分毫, 只會惹當區人士討厭! (估計自己人只是不讚同繼續佔而並沒有反感; 行動前後只要思考行動本身對政權有咩影響及對一般市民影響有多大來衡量, 抗爭便可走更遠!)

很多是借法庭的權威，申請禁制令不准集結，然後警察借法庭禁制令的權威清場。

最初大家想贏架
轉捩點係左膠大台解散前線，膠化運動
之後先變成社區嘉年華

燒山篤灰
陳淑莊所謂犯民義務律師唔撚救
係熱狗陳秀慧出手，搵律師

當年 一開始 個佔領區係由灣仔演藝 到中環愛丁堡 仲要講緊係塞滿人個種
然後 最好勢個陣 泛民學界 禁住唔比人升級
當年係痴線到 日日有班人黎話要拆路障 要投票要討論 投輸左
1個鐘頭後又黎 又話有共識要拆路障(同依家前線共識要走一樣)
勇武要衝就係鬼 要除口罩 因為帶口罩就係鬼
除左你就仆街啦 影你相 然後交比差佬
親眼見過有手足扔野 比所謂''自己人''捉住交比差佬

大台出現，後尾大家心灰意冷，勇武都唔勇武了，轉晒行去對抗左膠，
然後演變成文宣，向人宣傳勇武，但外人睇落就覺得係內鬥，
但對我黎講依d唔係鬥，因為個陣比兩邊咁包夾，你係無可能對抗政。
個陣有成日有講法就係攘外必先安內，到依家依條傷口仲係度的，
所以點解成日有post係屌左膠，可能語氣重左(包括我)，
但真心唔係分化，係感到恐懼同憤怒，仲勁過共產黨。

屌泛民掛

利申: 到宜家都好怕泛民

和理非 和你飛
8月9日起一連三日機場接機🛫接機大堂見

睇完大概知咩事，多謝

講歷史渣

2019還2019

講歷史only

我昨晚出post就係講緊同一樣嘢

希望大家都見到幫我推

2014同宜家人物環境類似

更有參考價值

已經白色恐怖 自我審查左

我朋友都唔敢出。驚係後排都照拉

輸在香港人無毅力同危機意識

熱狗阻止泛民大台膠化
之後咪比人瘋狂抹黑
而家冇熱狗咪開始抹黑勇武前線

旺角打波個班全部社運寄生虫，社民連朋友
被佔旺班人屌到訓起到

見到佢地就火滾

I今次同上次暴大唔同
上次大陸經濟最好既時代
E家係最差既時代
今鋪輸左以後都冇機會

google 《雨傘失敗錄》 出黎睇下 紀錄左好多facts

是的 切勿膠化

2019 so far 大家的行動力 令人驚嘆

我都驚係咁

最仆街社民連篤行動者
大將軍每日和警民關係科溝通，有幾多個人。影撚晒相。
被踼爆之後，社民連唔敢再搵人去旺解
另外一個仆街，所謂物資站，被人扣物資

佔中十死士 （無死）

郭紹傑

當初分化係用來屌泛民話人衝係鬼
唔係比泛民拎去做擋箭牌

Pish以史為鑒

最重要係長期佔領磨滅心志, 亦冇乜野可以做得到
到後段基本上大家都等法院頒禁制令清場, 令佔領行動可以光榮結束

怕飯民好合理，你有咁上下年紀睇過佢哋record 唔怕先驚

到今日，白頭佬仲可以企係白衫狗隔離有計傾，你問我仲點信？

為佔而佔 唔敢升級 漫無目的
好似訓街變贖罪卷

即係好似打機咁，2014年有兩個基地，大家都只能不斷防守。
對方不斷放離間計，流言，辱罵，突襲。
當基地一被破自然就唔想再玩。

但而家我地唔駛守基地，攻城一次攻唔入咪收隊，擇日再攻。
除左損失左d義勇兵之外，
其實整體氣勢冇輸到。
所以咪可以打足唔多個星期。

輸在香港太多廢柴和理非

好多人有唔同嘅理解。

但係我認為有幾點：
1。當年佔路唔肯斷路，做唔到佔路癱瘓交通嘅作用。
2。偏低民意。中央，建制都出力，出現好多愛字頭上位。而且佔路影響條街同運輸生意。
3。長時間等待。太多時間都係坐同等。
4。真假普選，香港人關心程度低。
5。以為敵人係港共，特登出唔合乎現實嘅報告比中央，所以向習總出公開信。未認清中共先係final boss。

至於當年就算斷路又可唔可以贏，其實我覺得係贏唔到。
有時做啱哂啲行動都唔一定贏。

至少開啓咗班年輕一代出嚟。我覺得係民主路好重要嘅一步。

最最重要的，是有機會。落。場的人的民心

即係士氣

瘋狂捉鬼 衝係鬼, 唔衝係鬼, 共產黨就最開心 BLABLABLA 睇到好心灰

2014的失敗，就是為了今天要成功

和理勇戰友，加油↖(^ω^)↗

鄺俊宇

未經歷過既手足一定要睇

1. 被左膠大台騎劫
2. 時間拖得太耐，無哂士氣
3. 寄望票債票還，點知比人dq 哂，加埋件臭罌出臭草既梁耀忠縮沙，將所有努力瓦解哂
4. 黃絲圍爐取暖，開始每日回顧自己d威水史，無繼續爭取游離層民意既支持，驕兵必敗

總結：泛民係敵人，係唔知邊度勢力派黎招安+分裂反對聲音既

我有個親戚14年做狗守政總既，佢話佢自己望到泛民果班議員夾埋前線狗+記者綵排衝突發生、指定記者從邊個角度影相

唔理你信唔信呢件事，但學陳雲話齋，運動唔怕解放軍、淨係怕解散軍

一句講曬, 輸大台
一有大台,政府就有談判對象
哩D所謂大台都係泛民老屎忽撈政治本錢既手段

和你飛

係時候要開多一個post 講魚蛋

當年勇武衝龍和，金鐘繼續高歌。
勇武衝立法會，就比人督灰。
成日講邊個帶口罩就係鬼。
大台糾察日日捉鬼。
金鐘打邊爐，打乒乓球，嘉年華左成個運動。
搵本<雨傘失敗錄> 出黎重溫下

善忘
由抗爭變左日常生活
慢慢地大家都覺得唔洗去/食完飯行下算

有巴打托我回覆：

大家的記憶力都很不錯。

當年一講「提防左膠」，朋友的支援組即時圍攻我，很快就散了一半人。

常被人當是熱狗罵，罵到以後熱狗失勢為止。雖然我對熱狗從不理會，覺得那群人有股異樣的氣場，就連研究他們都說不上。

很多朋友和我爭論，要有大台，要有泛民統領，要選舉，要返回現有的一套。對我的想法，特別憤恨。

很多人網上網下，叫旺角嗰班，走啦，返金鐘。

見住身邊很多人往後幾年，把情感寄託在反本土派。事態稍好，罵。事態一直惡劣，一樣罵。我本人的圈子較溫和，我多被罵。被罵時，做過熱狗，做過本土派，做過梁天，做過魚蛋，即使我一直不太理會這些事。

有朋友，自命開明泛民，有一日特意找上門找我罵本土派。事後打聽，他仔細老婆嫩，摸頂買了第二層樓，有巨大壓力，怕本土派搞亂香港。

有朋友說，我們寧願輸！都不可以用暴力。我回他，這樣你就會給共產黨統治啊！他邏輯跳針，即時對我亂發脾氣。

最要命的是，經過2014，老婆發現自己是大中華，是司徒華真傳那種。膠不膠需要時間證明，我不敢說，但政治取態影響到婚姻到不可逆，就的確發生在我身上。不少吵架、捱罵，以老婆罵本土派作開頭。生活大方向跟本配合不了。兩人都上心，於是傷害感情。

以上的人，基本上都沒了。

其實，我至今還有留意他們的動態，始終相識一場，亦有意觀察。

我變成舊朋友圈中，最貼地的人。大家見到69百萬人大遊行，很高興，一如既往，分享照片之類的，我也有。但之後面對林鄭已讀不回，就集體沈默。現在，大家都明白年輕人的苦心了，亦明白問題不是自己人這邊。一直以來最極品的一個，611晚還在用力捉鬼，他亦不罵自己人了。

但是，人要逝去，就要逝去。如今我有新的戰友，大都是比我年輕的人。但舊的，除了少數幾個心意相通的，其他通通一去不復返，朋友都做不成。

心酸。

其實某程度上輸得有D唔抵
有個大台撚住你地, 係一個"佔領行動", 再做埋晒D膠野
最後俾人吹到轉晒風向全世界都屌鳩佢地"阻住地球轉", 一野執達吏法律式KO

can’t agree more

哇 屌!

2014我在龍和附近

好哇好哇

唔肯斷路真係極度on9
不過講真當年無經驗
而大圍都覺得佔路已經好激進
想留一手後路比民意都係合理

另外係唔肯升級
例如928佔曬路
929勁多人好撚嬲咁出黎 但無人擴大個區/做其他野 而反而坐下度野餐

泛民左膠大台篤灰係會將你捉拿交比警察

高登有人自組講台 比李卓人啲手下圍 跟蹤 搜身 恐怖過警察

有戰線發生 大台會唔比人支援 有人叫銀雞比糾察打到入左急症

大家真係要小心，今次一輸換黎大搜捕
諗下對唔對得住唔係度既手足
左膠一定防，殺傷力大過解放軍

依加都開始成日聽到咩失民意，
例如放火失民意，圍狗屋失民意
民意仲可以失去邊，唔通轉去支持差佬

無上次既教訓得到既經驗，就唔會有今日

諗起就好灰

行到呢一步全香港人都返唔到轉頭，想返轉頭就會輸，退縮就會輸，就會變新疆。
義士都唔怕犧牲青春為香港，大家可唔可以放低潔癖，勇敢啲去擁抱佢地，一齊努力。

冷處理記者會啦 醒啦
佢就係想你恥笑呀

咁又點樣失民心
學聯全線收皮就叫失民心啦

當年無目標咁日日輕鬆嘉年華式訓街，好多人中途都放棄咗，所以今次每個星期搞佢，每星期行唔同區，平日回下氣，相對嚟講大家容易堅持

更重要係行動升級咗，不分化不篤灰
不過家陣係有當年後期嘅感覺，屌撚著呀唔輸得呀今次輸咗就玩撚完

公道講當年熱狗無野

金鐘大台班打手為打人追到地鐵站

我自己覺得依加形勢大好，要keep 住有活動/行動

執達利

行動講台

銀雞

全部係我親眼見 唔係啲咩上網睇呀或者朋友同我講

因為美國係懶好人奧巴馬當政，覺得富中國比窮中國更好！

佔中糾察恐怖過香港警察

未出世？

罷課升級之前日日潑冷水
出fake news話自己係第一個衡馬路同金鐘出左橡膠子彈

非常認同

真心膠唔一定等於蠢

只係你好真誠（真心）咁信某樣野
（比如 戴耀廷信愛與和平可以穿透坦克）

買字講完
消耗民氣

有啲人會將任何衝／掟磚睇成破壞民意／係對家搞散運動，因此篤佢出嚟交俾警察並譴責。另一班人係真心想行動升級迫政府嘅唔 gur 呢啲豬隊友，於是落心落力屌佢地，甚至將佢地當成俾政府更大嘅敵人。因為呢兩班人意識形態上可分成傳統左翼（民主自由，普世價值）同本土（本土優先，獨立自決），所以佢地屌對方嘅 labeling 擴大到成個對方嘅意識形態，搞到成個人民派勢力冇差別俾人屌到冇哂心機，對家分化成功。

果陣大台除左狗察仲有班撚人叫文化監暴
事源果陣旺角比差佬狂扑爆頭（戴頭盔係咁黎）
之後先有班咁既野
結果班冚家剷淨係監示威者，點監上面講左
對差佬淨係譴責譴責

發夢鐳射革命完之後
輕鬆左一D
但我地仍然發夢咁面對樽頸位

1）五大訴求未有回應
2）國際社會無加大支持及回應
3）中間游離派支持
4）深藍支持
5）中共加深了解 （應否加強？）
6）活動宣傳係咪有失誤 （點解有記者以為有人圍稅局）

有朋友問係咪冷靜左落黎 好似而家膠著狀態
幾日見到

1）某D大學校長其實係遊離派，似係可以愈辯愈明，各大學生會應否令校長更了解學生丶市民訴求（舊生都可加入）由校長再向各方反映？

2）中共召見建制派，其實建制派 （如葉劉 葉國謙等）根本有私心 不想承認自己接觸唔到基層市民嘅層面 而佢地亦想繼續靠中聯辦支持配票 （因為建制一定之前覺得自己已經接觸代表到基層，所以叫中聯辦隔離泛民）成件事可以係政府丶政黨錯配民意形成⋯ 中共了解 其實會殺之而後快 因爲佢地短時間需要香港平靜。建制只係令中共更錯配民意負累！

以下如果係大家發夢有共識要向不靠中國發展，可以不看 （利申：不割席 不督灰 核彈黎都唔割）：

3）民間記者會向中共釋出 建制未能代表香港全面政治光譜訊息 建制政府一直起錯政治光譜下 誤導中共 令中共一直失衡失治

4）澄清非港獨，成立青年政黨 再走入議會

5）澄清非港獨，解決香港警賊condom 問題

6）澄清非港獨，令被政府丶建制陷害嘅人平反 ！

歡迎巴打再討論 突破樽頸方法

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

深耕細作，由一開始就諗住未係時機

一四年學聯周永康叫人白白去龍和道同狗打陣地戰就係要「證明武力升級係冇用」（唔係屈佢：

佔路本身已經違背和非啦

當年熱狗係指責班社民連篤灰

好記得當年話衝龍和係鬼，個時係由高登開始有鬼論
班左膠話咩都唔好做，怕激嬲中共喎
成日有左膠係前線話咩大家唱首歌先
真心痴撚線，好似搞嘉年華咁
咩都唔做咪坐係度等輸囉，屌哂佢地老母

利申 自從話衝龍和係鬼就無再去同極討厭和理非，不過經過呢兩個月就無再討厭佢地

糾察隊（你地所謂既鄺神，我屌你老母仲未撚道歉），和理非叫人唔好衝（黃之鋒有份），篤灰狗

左膠當道，一有少少衝動既就俾人屌到仆街被篤灰，勇武撚心灰意冷，政棍拎晒光環消失

一個原因，大台。係大台嘅不作為，令大家得個坐字。同時間，有大台，人地就可以狂攻你。依家冇大台，個個面目模糊，根本唔可能被人攻到。廢左好多招式，例如申請禁制令。

依家啲人面目模糊，若果真係要禁人集會，只有大招戒嚴，又或者拉晒人翻去，但反彈又會好強。政府唯有用翻同一招，希望拎翻民意。

民意唔係絕對，你當錢咁啦。有民意果陣，就有本錢去出啲大技 (e.g. 升級)，果啲技係要消費民意的。相反冇民意果陣，就要犯少錯，等對家出錯，然後送錢俾我地。

烏家堡咪陳浩天

依加社運真係成熟好多，不篤灰不割席不分化 入晒腦

有無巴打可以答下我，有一啲問題我諗左好耐都諗唔掂
三子當年一開始話要公民抗命乜乜柒柒咁。點解係法庭最後要去求情？唔係應該要去坐監去突出個不公義咩？

社民班撚樣影抗爭者相再叫啲狗拉人

「用升級失敗去證明升級冇用」

簡直血海深仇！

傾衝唔衝龍和都可以傾成個月
On99

同一模式，拖得太耐，支持嘅人越來越少
封路確實阻礙交通，支持者耐性漸失

屌d死撚樣左膠真係柒上腦，雨革唔撚係勇武估中先做大？我當時都有份發夢，睇住幾撚多前線俾你理和理非屌到心灰意冷，一味話唔好衝爭民意，我屌你老母和理非，縮撚返去後排啦死仆衝

衝擊立法會有冇失民意？
打搞事既人有冇失民意？
打黑警有冇失民意？

左膠撚收皮啦

我都唔明點解唔搞金融.....前綫學生哥無乜錢姐，和理非咁多錢都唔去搞金融穩定....

我覺得佢地一早縮沙 覺得搞大左。

泛民左膠
內奸不除 港難不止

和理勇武，俱為一體

4年前輸得
今次真係唔輸得

當年我地發夢輸就係拖太耐

1.拖唔係問題！當中冇任何的後績活動！淨係叫人落場佔領
2.坦白講目標不清晰，成日shift
3.gear 不足！當時全港人冇會覺得9係會放TG，眼罩，保鮮紙就落場
4.2019贏人心的原因徐左條條列真心有問題之外！中學生的出席的確令好多人反醒/再認真去了解今次件事，而得大眾的支持

請大家記住2019呢一伇仲好漫長，當時我發夢記得我地輸係冇人認同，割席，大台而加我地今日已經成功少少，但要透過多方面宣傳同時做到求同並且存異，先顯得我地的耐性，質素！

香城online 我相信會繼續營運，無論咩職系請大家多多支持！

記住！不割席，不分化！

我愛香港，我係

2014夢想專員
2019回血師

所以er er記者會一個集中POST就夠
其他人全力推行動POST上熱門
文宣一直有出但冇乜人有跟

今次唔可以再衰

失民心唔致命
最致命係核心反抗者
唔團結，內控
最尾自爆輸埋

最記得 有人對狗的時候

好多人是在遠處做藝術品/功課的

個POST真係正，說好的不分化呢～？

快速重溫

潑冷水係對戴妖既所謂佔領中環計劃潑冷水, 條垃圾計劃左成年, 個觸發條件一改再改, 又搞埋啲濕尻預演, 教人手拖人俾人抬走, 甚至主張過賓妹式周末佔領, 熱狗屌佢尻做完全無屌錯. 如果唔係班學生死都唔肯散水, 條撚屌根本唔會提正式啟動佔中, 仲要果度係金鐘唔係中環.

我自己唔係第一個衝, 講唔到第一個係唔係熱狗, 但熱狗肯定係最早衝既政團, 亦係左膠和理非最著力屌既派系. 當時亂到九彩, 亦唔似而家咁多LIVE直播, 現場大把流言, 有人見到班狗渣住唔似催淚彈既鎗平射指住示威者, 會傳出橡膠子彈有幾出奇? 如果在場既人有鬥爭意志, 收到呢啲消息只會係衝既時候小心提防, 但消息對和理非果班既意義係快啲散水保平安, 人少就打擊到左膠大台, 所以佢地先屌晒鬼.

Now or never

係要有少部分人繼續文宣狗記者會啲謬誤
其他人就專心搞番其他野

一日未贏一日都唔可以鬆懈
見到現家文宣弱左，唔夠之前咁勁傳到公公婆婆都知，文宣可以再加大力度

我等睇今次失敗左，又有人屌做野果班。
２０１４年俾左膠搞掂左
２０１６年本土派冇左左膠光復左香港未？
喂！咪咁中二病啦！輸係單一因為左膠而輸，你都好去死啦！
唔該客觀Ｄ啦

如果２０１４係左膠搞死
２０１６到２０１９就係本土派搞死
咁２０１９年打後咪連登仔搞死囉...所以唔好輸呀呢次，一輸連登就係罪人

呢到即係要大家同和理非割蓆

推一推

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

倒翻轉

勇武做好多野，都會被人屌

所以今日和理勇一體，尤其難得

龍和道終極升級 但無人睇好 因為不段出現割蓆分化
最終一大部分旺角義士落咗場「信埋學聯呢次」
點知開打後唔對路 中後方本身好多人 突然唔見哂
原來比學聯拉走咗 中後方無支援 搞到前線兵敗如山倒
事後天光 學聯周永康講咩呢？佢話「升級反証升級無用」 咁撚無恥卑劣嘅嘢都講得出

其實就唔止龍和嘅 仲記得10月中衝立會撞玻璃 警自出自入煲底無人理 我發夢拉支鐵馬唔比人入炸 除咗比狗圍之外 就係比和理非叫我唔好搞啲狗

喂 家陣撞緊玻璃呀 仲比狗入黎拉人呀？

最後咪又係比左膠篤灰拉人囉

左膠/大台太多太多仆街嘢 無可能再信佢地

到今時今日仲有好多潔癖友外貌友同販民信徒（特別係城寨劉細良果班）叫勇武派不割蓆不分化不篤灰
呢句說話係勇武派對你地班和理非講呀, 唔係調返轉呀！

我無野講

民主黨：譴責襲警行為
公民黨：譴責使用暴力者

時為2月9日, 泛民割蓆早過任何其他政黨, 快過民建聯

我們都是熱狗

膠化 佔地 篤灰

其實文宣係時候針對泛民做過嘅好事啦

不過班人係要盲目不割席

大台膠化

香港真係好多鄉愿

仲有香蕉奶呢條友

當年強調和理非嘅係"和平佔中"
喺928放催淚彈之後戴耀庭已親口解散咗
係班人留低繼續用"佔中"嘅名義運作

傘運唔等如佔中

簡單咁講，2014年其實冇輸到。只係運動散咗。
民意唔係討厭真普選，只係討厭佔路。
輸係2015年，開始，部份人開始自我切割。
係唔係俾人割，係自我切割。
分別喺邊度。
例如近期有人放火，連登都有人鬧放火呢個行為，但係如果放火人有事，我地都會幫。但放火果個人，有冇覺得連登同佢割，我唔知，最少大家不停講不割蓆。
但回到2016年，魚旦時，泛民鬧暴力，但有冇泛民同佢地割呢，應該是冇，如果大家知幫天琦手的律師，9成都係泛民。但係當泛民鬧暴力行為，就有人話泛民割，而自行同泛民割。 當然，泛民當時唔會有人講不割蓆(佢都要consider自己的選民唔好過DAB)
任何人，組織行為都有錯，如果唔鬧得，就冇改變。
所以大家試下唔講人，講行為。

第二點有關 白頭忠條on9﹐大家唔好趕佢走，佢好有spin價值的。 首先，你覺得佢真係有能力阻到大家咩，不過，當有d人 問係咪示威者 亂來就得，有人就可以quote白頭忠，有去阻，其實唔係個個都衝，冇大台的好地方，就係可以用唔同既人，攞不同的民意，大家留低呢個演員啦！

第三有關台，其實，不要怕有台，台根本是組織。有人想起大台冇所謂，唔洗拆。我地咪起其他台(平台)｡ 起咗大台冇代表性，有鬼用咩。台可以起，係事件性， 完事咪拆。

想你下次投票記得佢咋

真正民意好大部分係「讓子彈飛」黎，勝利球迷，你道氣強有個勢（而且本身就有道德高地），大圍就支持；你洩左道氣，無左個momentum，個勢開始弱，民意見你似會輸，就會話返你搞事。

所以一定要keep住個動力，和理非好勇武好（其實心理學上唔應該二分，會標簽效應）都要做，實際做乜就因時制宜，相信手足自然會諗到好方法。

為了已逝、受傷及被捕的手足，我們只能前進。March forword.

家下有小小去到厭倦期...

武勇應該停一停
做增加民意既行動

同14年一樣..
慢慢等你民意去到一個低點
就出手清

巴打...I know that feeling!

左膠會同警察deal 拆曬d 路障俾佢哋過去先
然後同你講警察過完條路就會俾你set 番個路障

成日投票拆路障同撤退

你失憶呀？我唔係幫班垃圾泛民，但果陣邊個唔認對方係同路人先？
咁都唔係同路人，何來割蓆？你做人公平Ｄ啦！
我係和理非，果陣係，而家都係。
我而家對件事態度係，你話果陣有大台唔俾你衝，好呀，而家有啦！火都放埋啦，冇人敢出聲啦現場，一出聲就俾你地屌啦，ＯＫ，俾你搞一次。
衰左就唔該認。唔好賴人，係呀，和理非係成日含淚，而家係含淚支持緊場運動。我想講，唔好做勝利球迷，衰左就一沉百踩，果陣既情況，咁多人出黎，的確係應該少衝，你要記住，十鳩幾廿萬人係果度，你衝，你係背負埋佢地，佢地同意冇問題，佢地唔同意，你就係騎刧。
所以唔好講得太易，人地當年有當年既考慮（我指雙學）。

如果當年我屌你

我應該會被抬走 xp

其實政府容許克警 濫權 又點會 追究克警暴行。黑社會都唔控告就係一個例子。 我地要睇清楚個目標「林鄭」， 唔好因爲777潛水而被轉移視線！

唔好顧選舉住啦

輸了就不停被dq了

仲有港共縱容大媽歌舞，阻住大家鳩嗚

呀仔！睇野唔好睇一件事，今日有三不係點黎？
就係因為１４年內訌，１６年衝衝地失敗，大家都衰過，知道再嘈會仆街，所以先有今日既三不。

其實作為由雨革就參與到今日嘅人 我最深感受嘅係
唔係和理非無用 而係永遠所謂嘅和理非仲未夠力去對抗港共
勇武之力在於用生命去証明港共暴政 黑黨失控
和理非呢？啲人只係用乎於抗爭得華唔華麗 喂老實講 邊有抗爭係華麗？和理非要做嘅 根本唔係用華麗去爭取民意 好坦白講 大家都係民 大家嘅意見都係民意 但點先可以爭取到多人支持？

係贏呀仆街！！！

贏咗嘅話 所謂嘅「民意」自然會歸邊過黎 唔需要去爭取一樣咁虛無嘅所謂「民意」

勇武嘅升級方法係用血用汗用裝備 和理非幾時先肯升級？定係其實只係想話比人聽「我都有抗爭過」 而唔係理結果？

五年啦 肯醒未呀？做嘢啦和理非！你地都有力量架 係會付出代價（經濟/民生etc）但每個人都要付出架 共業黎架！！！

出手啦和理非！

最緊要各位頭腦保持清醒，有歷史嘅借鑑，唔好重蹈覆轍

講真，當年熱狗冇屌錯佢地wo
當然，結果論黎講佢地都係失敗者

未能對準政權, 市民鬥市民

見一個恥笑post 屌一個

唔好乜都賴係共產黨分化
根本係班黃屍豬自己on9, 成日自我感覺良好

其實四個字講完：文化監暴

Up

你讀屎片

佔領行動係源自阿拉伯之春同佔領華爾街, 連香港版既佔領匯豐都早佢幾年兼無佢咁膠, 條友最擅長係將抗爭無效化

推
唔好重蹈覆轍

首先一定係輸陣地戰
守衞佔領區花大量人力
對家車輪戰攻擊令抗爭者非常被動

好多人進駐
慢慢大家就將心機放喺佔領區
搞藝術、搞佈置
日頭聽講座
夜晚打邊爐
成件事膠晒

之後政府冷處理
時間一長
佔領區阻路引起民意反彈
七成受訪者表示不支持
政府有民意基礎去清場

分化、篤灰、割蓆做齊
互相攻擊，動口又動手

大台領袖成重點打擊對象
政府又打、藍絲又打
唔同派別抗爭者又打
最終指揮失效
唔進得又唔退得
等俾人拉

當年衰喺因為：

1 有大台 俾人可以重點擊破 有大台就代表有權 有權自然有人要爭 亦都俾機會五毛離間
2 鬼打鬼 和理非接受唔到勇武 勇武覺得和理非無用 放唔低成見 互相割蓆
3 熱狗引戰 左膠害人 熱狗高登主力追擊泛民g鋒而非政權 變成人民鬥人民

今次1 2 3點都改善咗 政府先頭痛
所以先想set個大台 俾機會你鬼打鬼
第2點黎講 宜家有時對某d勇武魔法有仲有爭論 都仲有機會俾三毛位入 不過請各位和理非相信前線 緊記天琦所講 前線亦都要聽下民意 大家互不割蓆

14年對比今次亦都有都有d位做得唔好

1 文宣不足 輸咗俾港人講地 幫港出聲 私煙高達斌之流 就如一開始時勇武輕視連儂場 長輩牆
其實拉攏咗好多中間派 游離派 淺藍 銀髮族等人去支持 宜家好似放軟咗手腳 其實要更加加大力度文宣
2 14年練兵不足 今次有晒gear
3 打陣地戰 而非游擊 未消耗到對方 反而浪費自己精力 霸路鳩嗚團消磨戰意 未能休養生息 最後半推半就 煙消雲散

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

對，各區有好多街坊出嚟，
佢哋未必支持時代革命，但一定係屌政府，
今次其中一點係各界不同基層都有不同申訴而屌9港共同黑警，幫手拖跨政府。

革命就係要盡量拉多啲人落水, 等我少少人出力出汗出血去幫你大部人爭取, 再一面受你班照常返工既人日日冷言冷語, 然後我繼續衝繼續送頭希望十年廿年卅年死左幾十幾百個義士之後終於感化到你都行出黎? 咪戇尻啦. 我打黑狗, 你可以唔幫手, 但唔該你唔好撚制止讉責抽水拖後腳, 為既只係所謂道德光環同補選選票, 否則不單不是同路人, 直情係敵人. 今次運動好明顯睇到, 人民唔係唔願意落水, 只係有班仆街過去幾十年一路麻醉香港人我地係和平理性, 佢地係暴徒.

邊個衝邊個就係鬼

黃屍豬

大家唔好忘記初心係五大訴求
要對準返個政權
林鄭係想轉移視線落班差佬度
唔好又重蹈覆轍雨傘嘅失敗

到今時今日仲係有堆人上晒腦覺得可以從議會內抗爭
仲有險可守？關鍵一票？笑撚死
冇612嘅話送中條例都過咗喇

部份啱 問題係 當時兩邊互不相讓 最後變成互相追擊 而唔係政府

看書很重要。佔路也是戴教授提倡公民抗命才衍生出來

洋理論、洋知識要在香港消化，才變成我們的抗爭知識、抗爭理論

所以話班左膠仲未明自己係爭取緊乜野

係當年輸在拖太長但無作為，加上個膠大台

但有啲建議俾發夢者

途人，克己有禮，多爭取支持
玩火，適可而止，避免俾對家利用或嫁禍

係吖, 有時遊行聽到血債票償覺得好on9
不過我不割蓆無嘈佢
大佬, 第一日做香港人咩, 票償work 咩? 唔DQ 你咩?
票償可以做埋, 但一定唔係只做票償其他乜都唔做LOR

最主要原因大台係學聯同議員主導，佢地控制哂金鐘風向同物資，同旺角一早割左。金鐘主要係一家大細露營同學生，本質上就係毫無能力升級運動，少數勇武被孤立，排擠同無資源。
政府藉冷處理令事件降溫，社會由支持變食花生最後剩低影響民生。
最最最重要，唔好再俾班舊思想既撚樣議員用佢果套影響個夢
你睇葉瘤果種真心膠ON9，其實佢地都係同一個件代產物，唔可以與時俱進update到既就唔好再俾佢地帶風向，同埋我地要一條心到底，兄弟手足，齊上齊落

你首先要係公民先好講公民抗命啦, 2014年咩世界呀, 日日150+150輸入左17年啦, 你香港人係二等蟻民黎咋, 你憑乜認為一個獨裁傀儡殖民者會理你和平抗命? 戴妖提出黎啲所謂抗命方式仲要不痛不癢, 預演清場, 水炮沖涼, 香港人未俾共產黨整死已經俾呢班仆街搞到笑死.

互相指責

咁多年都証明左只做和理非, 政府唔會理你

政府直情最支持你和理非

不要說 和理非、勇武

試著說 和理勇戰友

其實又唔一定 未必直接 但間接一定有用
1 有票 可以拎多d資源去支持抗爭
2 要有班議員後面cover前線

真 大家開始覺得攰 冇哂討論行動post

講得岩

宜家佢地就係做緊d類似ge野

另外仲有大量三毛混入連登/tg group喺度帶風向

共產黨最叻係咩？
睇下歷史

到今日分化post多到鬼

講幾講就信
今日都中係咁

大力推

無錯

到今時今闈仲有好多港豬同淺藍喺我地後生一輩入面

C9廢老果d就算吧啦

高質po
推

無錯
但升級唔一定係力敵，文宣去到世際化其實係一種強大ge升級

利申
出力出計出乜都好
核爆都不割

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

大台左膠出賣自己人

其實我自己覺得，斷咗路都係輸。
因為佢只係比你留，唔代表佢無能力去清場。

我覺得佔中輸同魚蛋就先可以激發市民對勇武抗爭嘅接受程度。
我而家睇返，覺得佔中輸係注定咗。

參加過嘉年華 現已成老人 都有諗如果當日義士有衝會係點
不過當日大家都仲信中共可能會比呢 比多小小時間
事實証明唔止唔比多 更慢慢收返我地已有嘅野
當年所有人包括政棍都太天真

睇返資料係「大台」呼籲唔好干擾

（7：48）學民思潮召集人黃之鋒和黎汶洛等現身金紫荊廣場，等候進入會場觀看升旗典禮。他們表明自己只是來觀禮，並沒其他意圖，二人出現引起圍觀人人仕歡呼。2人不需搜身就可以進入升旗會場。

（6：54）國慶升旗禮將會在8點鐘舉行，特首梁振英等高官將會現身出席。在會議道與菲林明道交界的天穚底，昨晚開始已經有巿民聚集，但整晚一直有憂慮會演變成衝突。有市民自制「和平是我們最大的武器」等標語，呼籲市民不要衝擊警方防線。

（05：37）數百名抗議人士在灣仔會展外的會議道聚集，試圖阻擋警方和官員無法進入升旗的會場。這些集會人士號稱是「非暴力的抗議」，且擔心有個別人可能衝擊會場。然而這一行為已經與主場不斷呼籲的不要干擾金紫荊廣場的升旗活動相違背。

談判冇成果
盲佔失民意
左膠騎劫接受驅散

仲有左膠打麻雀添

熱普城的人係待人接物差
但現在企前線班老鬼就係呢班人

飯民見民情唔敢篤灰
但一樣PLAN起大台散水

凌晨4點仲成班狗ACC吹奏流細娘, 開咩POST都秒沉, 咪又係玩騎劫散水果招

雨傘失敗因為佔領後期失焦
訓街亦太消耗體力
無辦法繼續持續落去
比大台操控 分化

所以而家無大台最重要
其次要令運動可持續 所以不被捕
勇武同行 亦都要避免盲目勇武 會斷送人頭
只有持續到落去 唔好有短時間內會勝利既心理
先有可能成功

話人有錢收 你藍絲？

香港部水炮車已經

SPEC上已經顛過外國射死人果部

提起講壞處, 我覺得立場姐姐係有少少左膠底
佢對be water太insecure同睇低, 甚至有點取笑意味

留意果日匯豐CEO辭職
之後就傳香港儲備果4000億比老共坤咗
依家成件事都係揞住揞住

我哋和平靜坐！警方清場抬走我！

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

有唔同路線係正常
共產黨搞盲目大團結都好叻

利申我剩係睇到出面好多打手post/打手reply
當和理非/販民fans教條主義咁同勇武講要不分化不割蓆, 有幾多個真係做到, 而唔係人地好心勸兩句就屈人搞緊分化?

有本書叫
雨傘失敗錄

既然大家咁想要大台...

你有冇去過現場？
前面龍和道俾人打緊後面大台就話唔好去啊

「失民心」係因為對大台失望囉！
親身經歷有冇經歷過俾左膠出賣啊？
旺角俾人搞
金鐘大台班人有冇去幫手啊？

仲好意思話意志消磨
根本左膠就係自己圍爐拎大台拎光環

香蕉奶

當年左派攪暴動，將香港一切幾近崩潰，英國政府表明將香港管治權交還。
為何最後中共中央會當機即時嗌停，因為中共經濟收入有70%靠香港。

我覺得係因為嗰時太圍爐feel，唔太識去拉攏更多支持者，文宣又唔夠。

梁天琦封信講得好啱：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

所以文宣真係唔可以停啊

有大台就會引導運動方向

我地行得咁遠就係要去中心化

大台 不了

我仲記得好多人話梁天琦係鬼wo包括泛民

唔好幫泛民洗白啦 做錯就認 俾人鬧就企定

但唔好再犯同一個錯誤就得

係呀DKLM仲有綠絲帶出現呀

佔旺案條執達吏夾口供屈人
連分段錯別字都同同事的口供一樣, 大律師潘熙話未過此離譜的人

條友現在已經由當時的部門老散升到ACTING總執達主任(行動)
等於5年由警員升到一哥, 人工老底都8萬5千

最怕個記者會做耐左，有說服力/認受性，突然提出行動建議（散水）/代我地談判，咁就太遲...

我寧願冇呢個記者會

有班左膠吹哂大雞出金鐘，吹左之後叫哂啲人入龍和道，左膠就消失左成晚無見
掉水樽都比人鬧，想衝擊就有糾察出黎話你
到最後比狗仔噴野同打
成班左膠隔日之後就話：證明勇武係無用
咁出賣示威者，就係左膠同勇武完全分割一刻

成班左膠一邊無視示威者犧牲，一邊攞盡光環，情況就好似8月5 天水圍咁，個左膠叫人唔好走，比人拉，自己係到讚宣言拎光環，嘔心到極點。 當時係每日每次都上演緊個一幕。 隔離龍和旺角比犬打到仆街，另一面金鐘大台就拎光環。

推
好撚鳩柒重要

魚蛋事件消失太快
4大重點
1 D100屌示威者仲顛過大公屌示威者
2 TVB有攝影師故意用身位擋住示威者走幫警察拉人
3商台文字新聞比黨委書記控制, 用字行文同平日唔同, 筆法似香港藍絲狗都唔曉的中共黨棍體
4 暴動案主要證人自稱社運攝影師白人,比人查FACEBOOK搵到係64,71常客,飯民堅實支持者..... 有人更篤爆唔少黃絲中產故意去影相篤灰

咪講左因為抹黑, 市民開始唔明點解仲要佔住條路阻佢返工之餘又唔覺得我地係爭取緊啲咩, 真係覺得我地係出黎玩同食女

政府冷處理, 而你佔撚左條路, 運動失焦, 同時亦無本錢升級, 因為民心愈黎愈散

唔好覺得民心淨係講緊一般港豬, 民心都代表咗一啲追得比較貼嘅和理非, 甚至可以去到勇武

如果運動嘅方向脫離咗呢一班人嘅刻心價值, 就會愈黎愈少人參與

唔係點解要有民間記者會

929有20萬人留喺街道時無去升級，選擇左開p
太分散，由原本中環變左金鐘，又再變成金，銅，旺，甚至佔尖
當時某班人不停唱衰左膠，內鬥，同路人無眼睇愈來愈少人出來
長期佔路失民心

因為政府一路對飯民散水黨都係放生
例如: 陶君行班人都係獲得不提證供起訴

姐係本來覺得對家唔會用刀隊自己自己可以講到好勇

真係好多內文宣要做文宣就對外啦屌，應該幫手叫人屌叫人建設罷工心理，唔係做軍師

你知唔知自己講緊乜？拉人落水定感召？一係你文化水平低，一係你真心想騎劫人。唔好成日話自己幫人衝，任何人行出黎都係為自己同下一代。
唔好扣人帽子，我有罷巿，我所有員工果日都無返工，我停一日嘅成本一定唔會比你低，但我唔會好似你咁入人數。任何決定都係自己嘅，做到乜，相信乜就做乜。
而家前線唔係大撚哂！你話人抽水拖後腳，人地一樣都可以咁講，咁專橫的話最後只會得返你自己，等收皮。
根本連登仔係縱壞左前線，以為自己係神。想運動成功就唔該虛心少少，聽下人講啦！

你地最鍾意嘅鄺俊宇個時就係抖察

(強烈呼籲) 關於4點鐘許Sir節目

我都唔明點解仲有連登仔咁易被分化
明明咁大個佔中失敗史做前車

流細良廢土，佢D盲粉咪D四五十，佢地個代D人，聽網台電台，左膠好勇武好，都盲目信任KOL,講乜都當高招又中，中就話一早講左，唔中就spin淡化之馬

我個人認為下得最差嘅一著係當時Gphone晌大台呼籲叫大家帶晒營具嚟日日瞓
本身大家都仲係stay alert打仗狀態，瞓同休息都係就咁晌地下舖張野就算
佢一呼籲完第二日開始有大量營具進場當自己屋企happy camping咁，之後就左膠全面進場，民眾戰鬥力化為零。

流細良當日係講過叫人唔好去元朗
知勇武派準備總攻又改口
仲要衰到叫人去元朗唔好準備GEAR

有啲事後孔明，果陣無人諗到係79日，真正敗筆係無轉化運動，直接潰散。

借古鑑今可以，但小心比人帶風向翻舊帳預先捉鬼
我地今次真係冇分裂既本錢

我仲好記得佔旺果陣有一日俾黑社會踩場，班膠係出聲明叫人唔好去旺角，仲要旺角人撒退返金鐘

係 佢都係打大台起家

1. 雙學大台認受性每況日下，黃絲內部不同意見亙屌心態極強，分裂好嚴重。
2. 佔路領好多人生計無法延續，特別係運輸行業，市民不滿情緒每日提升。
3. 情勢不危急，泛民主派有否決權，大家已預知事情結果，參與度愈來愈低。
4. 四點鐘許sir，雙學hehe，造神追星心態好勁，以致不少人轉移視線為大台的人講咩做咩，而唔係一齊唸法方。

唸左一陣，有呢幾樣。應該仲有好多。

當年糾察郭紹傑係金鐘成日飲醉酒又打邊爐，好在依家係日本佢坐緊唔係又出事
篤灰咪社民連，人民力量班人
左膠就陳景輝林輝葉寶琳，雙學班人

嗰陣真係泛民唔認人地係同路人先喎咪黑講做白啦
當年個政治光譜都冇咁闊 都未有分乜嘢本唔本土派，勇武派。
有後生嘅肯衝肯犧牲都俾啲糾察篤灰，先搞到後期比人叫佢地左膠咋～

文宣不足，當時只佔同對抗，要打好言論戰。

當時已經咁諗 唔係事後孔明
咪撚咁兜

當初佔旺畀人清咗勇武落去旺角「鳩嗚」購物搞到啲商鋪拉閘，泛民即刻推班老野出黎舉晒旗騎劫。無人幫班老野識整旗？唔好咁天真啦！

雙學仲代表示威者同林鄭開會

明白大家都攰，但唔可以停
feel到過左5號後士氣低左好多
政府而家根本就打算拖到我地散

最興半夜洗版，一起身睇就成個時事台都細良細良細良
熱字頭都好興做呢樣野

勇武控制唔到自己d 憤怒情緒
第一排企起防線馮人都x
企起佢地後面第二排至第二十排都俾第一排x無膽
又企咁後返屋企睇直播食花生
我即時唱山歌咁問返x人個條女
係咪想第二十排唔好再support 前線 你既要求係咪想大家走 佢仲答係 返屋企食花生啦花生友
咁我即走返去物資站執貨
從此之後勇武要行動之處都避開
當時警方無而家咁癲 除左928 1015 同起mk以外都無大scale狂打人
同埋有旺角個場比啲勇武落去
咁同金鐘嗰個分流之後都冇咁正面衝突
但而家無

勇武用盡九牛二虎之力拆大台其實自己班人想全世界跟佢地個agenda
睇唔起其他人既參與
認定自己嘅方式先係有用
其實呢啲漫長戰役冇一種方法係會有即時效果
係一連串行動帶來的累積效果

最後佢哋啲行為態度好趕客
趕走晒啲溫和行動派
個場內部唱歌全部都俾佢地鬧走
我唔係對個運動失望係對勇武失望想敬而遠之
個運動已經用咗人好多心力
要同勇武相處係要超高EQ
好似一杯倒瀉左嘅憤怒咁
同佢地講幾句都好似全新俾人揼咁攰

我並唔覺得當時嘅運動係失敗
運動係一種政治啟蒙已經啟蒙左好多人
勇武到底的後果都起旺角個場睇到係點

大大力推

梁天琦係俾佢自己本民前啲兄弟出賣
梁天琦自己都冇掉過一舊磚
佢想承擔返大家個責任企起d掉磚人前面
拘捕梁天琦係因為佢有影響力出名
當時放火同掉磚既人而家起邊

親自見証2014 年左膠禍港嘅收場... 之後一票都無投飯民
無嘢補充

借推

既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

屌你老味啦！「縱壞左前線」？！你呢啲係人話黎？！

你老味出面而家打生打死命都唔要果班，廿零歲既有，十幾歲既有，佢地老撚奉要出黎受嫁？！你老哥係佢地呢個年紀時做緊乜撚野？你老味而家只係要你罷下工，出入唔方便下，搵少啲錢，你夠膽話前線被縱壞？！你老味真係辛苦晒你喎，咁介意付出既，講成本既，咪撚抗爭啦，駛唔駛教埋你點樣做政府隻狗搵多啲錢呀？！仆你個街香港搞到今日咁既地步你無份既？！個世界老撚奉要歌舞昇平等你可以安心返工搵食？！你唔撚諗下自己做左幾十年人假安穩既生活間接害到下一代要衝出黎搏埋條命？！你好撚驚個社會亂咩？你唔撚識學下點樣係亂世中求存既咩？

革命係要拉人落水，係要令多啲人受影響，係要令多啲人切身感受到社會有問題！成撚日講和平講感召講民意，歷史上有邊個暴政係靠感召民意推翻嫁？！會擔心民意就唔撚係暴政啦戇尻！如果孫中山當日要爭取中國民意，唔好話全部，當你兩億人支持，先去搞革命，你同我而家都仲紮緊辮呀！根本再動盪既時代大部份人都只係會隨波逐流，而帶領變革既永遠係少數人，贏左就有話語權！輸左就算你道德再高都係豬狗不如！好似而家咁既局勢，你衝少一日，黑狗就多一日時間捉人！起一個大台，港共就多一個收買既對象！而家2019年喇，50年不變過左一半有多喇，你想安穩，你仲安穩得幾多年呀？！我一屆老油條，上有高堂下有妻房，老實講我唔敢衝，驚我有咩事無人照顧佢地，但我絕對唔會大言不慚到話自己縱壞前線後生仔，相反我好撚多謝感激佢地為我兩歲既女既將來去爭取，無論爭唔爭取到，好撚老實講我做再多野支持佢地都係無以為報！

預約被捕啦柒頭皮

事實上勇武的盲點係只懂升級
認為加壓係王道
唔會去諗harm reduction

行動原則除了兄弟爬山更重要是least harm 同創造synergy

本土派騎劫運動及在場人士

龍和道守護神長毛啊

我留意到另外一樣嘢

立場最近愈黎愈多文探討大台嘅作用/「停一停」嘅投稿。

要出啲文宣提大家睇路

簡單總結，原本佔中劇本係諗住一萬幾千人坐係中環比差佬抬走，但係雙學衝入公民廣場迫使佔中提早爆發，佔領位置亦由中環變成金鐘，影響力大減，而689係第一日嘗試用tg驅散失敗之後就採取放任政策，由你地鍾意佔幾耐就幾耐，時間愈長，民意開始逆轉，加上佔中三子同雙學出現分歧，參與者同大台亦有對立，最後變成一盤散沙，失敗收場，亦做成往後幾年社會運動失去動員能力之局面

出現了 又係勇武d態度趕客 我親身當時叫人去幫手
從來無呼呼喝喝 但我只要帶住口罩 就狂比人屌係咪鬼
我想問點樣趕客？

關咩事
依2個月一向都係weekend先上gear架啦
平日有野都係警犬主動搞事先

只講自己 當年死心在是非太多
一邊就膠化割阻人做野
一邊就怨婦屌票拆完大台起大台
兩邊都唔想幫

頂住 立場尋日ig 開始玩膠
注意散水⚠️⚠️

五大訴求 缺一不可！根本無需要改變口號！詮釋權喺我地度！一定一定一定唔可以再畀左膠搞垮場運動！堅持無大台！繼續團結一致！「光復香港 時代革命」

你自己無唔代表其他人無

都係個句 你地影相篤灰 打人 交比警察
然後話勇勁態度趕客

同埋藍屍只係紅衞兵
咩都各打五十大板
然後憤世嫉俗咁話唔掂就係最好
所以政府做就係最好，因為唔駛掂
又可以留番係自己comfort zone打飛機
簡單嚟講：豬都不如

對 沒有呢段歷史可能冇宜家嘅覺醒
雖然代價有啲高
但無佔中全民玩膠 就無宜家全民醒覺
無廢嘅大台 就無黃大仙全民皆兵
香港人我地要贏返一次

以史為鑑

所意泛民只要負責擋狗就夠。
一有其他動作即屌。
佢哋成日搵機會想做返主導。唔可以俾佢哋有機會。

重溫當年左膠 點樣拆人細台

我愛共產黨

咁你又知失民意
人地話冇你就話係人地係小數
你就唔知點解你見到成個民意
奉勸大家唔好比左膠扭曲2014年事實，就係左膠騎劫成個民眾自發運動膠化
政府唔係冷處理，旺角日日都打點會係冷處理

輸給大台

仲有打乒乓波

除左屌你老母就乜都無

現在所有立會新丁就是當年班大台左膠

係咁嫁啦係咁屌

依家都係左膠當道，睇到泛民出現即時要小心
同埋d人金魚到on9賣撚完你都唔知，包裝真係好好好重要

堅持到底

個晚好多人起個度企左成晚 最後換來比班速龍衝出黎見人就扑 連救護都照仆

當年勇武比人篤灰比人話係鬼捉鬼
當年下面出防暴,有人衝過去大台叫人幫手話要人,大台唔理仲叫人唔好幫唔好去
搬物資上前線,大台唔比話唔係佢地同路人
一有乜事即組人鏈阻人衝,只準瞓街唱歌
話唔好激嬲共產黨乜乜乜
又話如果我地乜乜乜,邊個最開心

邵家臻左膠王

當年班左膠最叻就係唱海闊天海同叫人比掌聲自己

15年光復屯門社民連figo chan陳皓桓有份篤灰, 事後仍嬉皮笑臉
而家做左民陣副召集人

不過坦白講 當年好多人未覺醒 勇武既人係太少

當年左膠係有大權，特別金鐘後期已經係歡樂天地，
當年有人叫人唔好衝，有人想去增援，
仲可以有糾察講「你地理衝果班人做咩姐？唔好過去」

仲有非常著名既香蕉奶，喺暗角打鑊果度可以搞演唱會仆街
唱歌仲可以唱小丸子，嘔心到不得了仲可以賣自己產品
帶住眼罩影靚相

到last day比人清場果日，連同一大堆人，冇諗住要一戰，
而係話好感動呀，好唔捨得呀，我地將來will be back

當年燥撚到仆街，

不過我亦會咁睇: 我一直堅決反對左膠累死場運動 呢種觀點

因為某程度上，左膠害人，但當年勇武亦冇料阻住19左膠，
其實勇武都係不足，包括做唔足文宣，拉攏唔到人加入自己，
當時勇武屌糾察，屌大台屌文遠大將軍，屌係冇屌錯，
但有冇諗過點解自己冇能力贏佢地？
包括我自己，點解我喺度屌 但冇料改變成件事？
咁係咪代表我自己都好廢？我覺得絕對係

更何況，係咪冇郭邵傑 吳文遠既存在，旺角就唔會比人清場？
金鐘當年做唔成矛，但都叫做到盾，吸引好多media去報導，
學生去金鐘自修室，有連儂牆呢d，都會增加大眾民意，
正如今日亦都會有人唱sing hallelujah，都有連儂牆，
所以當年金鐘，又係咪完全一無是處呢？其實又唔係

總結起所有，我會覺得雨傘失敗，
根本係集體責任，冇一個人係無辜。

到左今日我地終於領略到和理非同勇武係缺一不可，得來不易，
左膠係要提防，但我強烈唔想連登呢度，
又開始又有種風氣係 係咪都屌左 左膠先，
不停話係邊個邊個當年累死成場運動先，
但就點都唔去檢討自己當年都係非常不足

我唔覺得果陣太擾民喎，因為大部份人根本好似無事發生一樣

問題係完全俾唔到壓力政府，而同時間班左膠無做過任何有意義既野

最後根本清醒少少既和理非，都唔想陪佢地玩膠

勇武更加唔洗講，一早俾佢地篤灰

左膠+鬼打鬼，嗰陣一啲都唔團結

今次警黑同警權過大
浮晒上面
嚴重好多

講得沒錯係集體責任
所以大家真係唔可以再互割

諗翻起..真係成臉眼淚

踎緊嘅村短
跪地嘅長毛
鳩叫嘅洋達
波蘿雞快必
割席和理非
篤灰糾察隊
死守同樂日
鳩嗚打邊爐

但係連登仔新血創意無限，溝埋老鬼經驗前線教路，國際級文宣，三不三罷…

今次有曙光！

原因係內部分化

好似今時今日有d人不時會笑左膠 或者用返呢d相

而家睇返當然好19,
仲有以學聯果日叫人返屋企做例，宜家當然可以無限鞭屍，
但都要諗下當日周圍都傳真係會開真槍既時候，
每個人自己係咪真係冇任何淆過底？
如果冇，點解你都跟住返埋屋企？

好多事的確係有人做錯左，
但唔好屌人就好易，而去檢討自己就永遠好難咁

你呢啲就唔係人啦！你咁同意前線所做嘅一切，你竟然唔出黎企係佢地前面，你咪自私囉！最撚無資格講野就係你呢啲人。我相信嘅野，我會做，我罷工，我罷巿，我次次都出黎，我信嘅，講嘅都做齊先會叫人做。唔似你，得你有老豆老母呀？前線無架，你憑咩要人代勞？

不如唔好推popo記者會d恥笑野，推返d有用既post

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第八次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口竟搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行使市民權利進入立法會
71 #朱凱迪 竟然向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 要組織老人糾察隊企?抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 竟然頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息

難以考證 #民陣 人格謀殺伍展邦律師

簡單D講
大台班友(主要係泛民啦)
想去選立法會
有利益關係
於是乜都唔敢做
人地幫佢做埋
佢又怕被人吱濕佢
於是係咪都叫人係鬼
咁你乜都唔做
個政權梗係唔驚你架啦

上次輸........

今次點都唔可以輸！

大台是港人

勇非和理非

兩缺一不可！

[url]因為有大台[/url]

溫故知新

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第八次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口竟搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行使市民權利進入立法會
71 #朱凱迪 竟然向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 要組織老人糾察隊企?抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 竟然頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息

難以考證 #民陣 人格謀殺伍展邦律師

向大台說不

你老味唔好顧左右而言他，我屌緊你係班義士衝緊既時間大言不慚話佢地被縱壞呀，你唔鐘意做可以唔做，你唔做有咩惡果你自己承擔，班後生為香港去搏命，你拎左啲乜撚野出黎縱壞人地咁撚巴閉？！你有乜撚野資格喱係個電腦後面對前線指指點點？！成撚日叫人HUMBLE，最撚唔HUMBLE就係你呢挺仆街！

齊上齊落，只能贏不能輸

大台膠
本土和理非分化
政府冷處理
漫無目的守係同一個地方
好多人心灰意冷走左.....

點樣都唔要重蹈14年覆轍
今次輸就等於提早2047

我地要努力唔好走近嗰個方向
總知兄弟爬山 各自努力
不分化不割蓆
每一個行動要有清晰目標

大家加油

張超雄毛孟靜起旺角企起警方同前線full gear之間，果陣無人識得拉開泛民

糾察長打邊爐
飛行模式律師

泛民毒果文化監暴何X詩全部譴責暴力

唔明點解d人要將和理非同左膠混為一談，明明係兩種人嚟
和理非係唔會干涉勇武派任何行動，甚至肯同勇武打掩護嘅人
左膠係對勇武一切行動指手劃腳，係現場就千方百計阻撓藝士，中計、散水、局、民意逆轉等等係佢哋嘅口頭禪

勇武要針對嘅唔係和理非，係左膠
諗真d，和理非係企後排，勇武派點會理你，想理都理唔到啦
但係當和理非走上前阻撓勇武行動，嗰刻佢就唔再係和理非，而係左膠

呢排做得太多支線，要做返主線先岩

明呀
之後16年魚革、梁游DQ割席, 所有所有點會唔記得
但嬴咗呢場仗我哋同佢哋再慢慢清算啦,好嘛

獨沽一味
14年係佔
19年係衝
場場Boss都係一招打到尾
神聖的一招不容質疑
只要信，不要問

法國佬嗰次？
門就熱狗頂，
相就左膠影。

太多左膠
太多泛民

其實由一開始抗爭已經成日自己人鬧自己人 政府藍絲又鬧自己人
太多唔同政黨大台互割 同埋本身都有牙齒印
搞到成班人散沙咁 所以愈黎愈少人出聲反抗上街

班左膠最興寫文屈人

嗰時仲未雨革添呀

好似係反新界東北發展

係學聯班人設既局黎
果陣呃啲前線義士去龍和話升級
最後faill左
之後學聯班人就話呢一戰係想證明比大家知衝係無用

依家剩係講唔要大台 、割席
唔夠策略檢討、下一步行動post啊

我希望劉細良睇下呢個POST

推呀

其實最多人的時間學聯係反對升級

去到水尾無示威者學聯就叫人衝
事後學聯條MK認左係一早知係送死,故意叫人去死做DEMO證明衝擊唔可行

當年14年同烏克蘭好似
但只係似在有領地 有唱歌 有目標
但唔似在無鬥志 無憤怒 無堅持

今次同14年嘅中後期接近 但我覺得無咁膠
因為今次大家個心裡都記住唔可以有大台
所以算係阻擋左好多野

只要唔好再比政府出嘅手段呃到
例如4點警犬記招 政府跨部門記招 特首記招抹黑
咁我相信一定又有新出路屌撚死班仆街

咁撚賤

香港其實從來不存在一個可以真正由上而下指揮嘅大台，只係好多人依賴權威，會去聽一啲出名嘅人講要點做，然後放棄自己思考。當普通人唔再信任有名有姓嘅人講嘅野，所謂嘅大台就立即失去指揮功能，冇左任何動員力，變左個稻草人俾人攞黎鬧。

當年所謂嘅大台俾人凶話出真槍嚇窒之後，只有將全副精神維持現狀唔好散住，普通個人又冇有效渠道改變現狀，一拖就睇唔到將來。大家開始攰就唔係諗或諗唔到可以點變陣，而係開始捕風捉影搵原因點解變成咁，跟住就有人開始拆大台同捉鬼，互相指責而冇實際提出任何解決方法。

今次唔同，係因為有好多人開始自己思考，係由下而上動員，任何人諗到任何橋都可以擺上黎討論，群眾會睇到，亦由群眾決定做定唔做。呢樣野同當年好唔同，當年唔係真係有個咩強力大台阻人做野，而係根本冇呢啲有效渠道俾普通個人接觸到大眾，俾你諗到條絕世好橋都冇用。所以千祈唔好再犯同一個錯誤又開始搵人屌將責任推俾人，而係將精神擺喺諗下有乜好橋可以再玩落去。

所以幾點重點：
①大台係有人信先係大台，而家真正會行動嘅人唔會信所謂大台，唔好浪費心力打稻草人
②攰就要諗變陣，今次就睇到香港人幾有創意，有幾多橋其實可以玩，唔好死守一個模式
③各有各做首先係自己做唔做，唔好人地反對話唔做就覺得人地係阻你做，有贊成自然就有人反對，你做左先，然後大家跟你做就你贏，冇人跟嘅就諗過第樣

本土派一日到黑騎劫運動，拆大台，不斷想鼓動所有人沖(包括和理非)，唔沖就搞事，屌鳩和理非。

再唔係就鳩沖，好似2014年11月一啲理由都無就沖立法會，破壞成場運動既形象

本土勇武派雖然係累事，但場運動本來就無乜勝機

係左膠阻人衝、泛民糾察篤灰，
熱狗有冇篤灰？有冇阻人衝？有冇叫你守護藝術品？

其實我知連登好多人buy 勇武，但14年嘅勇武其實無配合和理非真係做唔到19年效果。再講14年嘅勇武連19一半都及唔上，當然14年都係第一次咁撚勇武。

其實14年最大問題係大家視野仲未去到今日嘅地步，仲未識得去明白和理非同勇武係要不停交替先做到最大回響。勇武想做野和理非就中計黨；和理非想做野就勇武屌唱歌散水會。

睇返呢兩個月，和理非表達訴求未得到回應勇武上去做公民抗爭和理非再加深染黃及解釋運動，呢個組合技真係令到好多淺藍同普通綠色市民開始理解運動嘅訴求。

老實講要清算，真係贏晒先清算，其實大家唔妥大家難得毛姨姨都鏗鏘有力講出泛民死都唔會割，大家都心照知道不論勇武同和理非今仗都要同步進行。

唔好再點樣去考究14嘅事，盞大家唔開心，泛民定勇武都一樣可以賴對手搞事場仗，不如努力做好呢次運動，大家不篤，不割，不譴。互相配合，做好自己崗位。

我想5年後，大家係時事台開post問有無老鬼可以講下19年個陣係點贏

當年旺角既勇武派戰力應該比現在更高

舊登都有人開post

透過 HKG 分享一則貼文：（提防左膠）整合返最近有邊個想起大台

講起大台？一匹布咁長
親眼睇住佢點樣唔理旺角銅鑼灣，將金鐘變左CAMP SITE

衝一衝就屌9人，最好笑係10月某日清場打到落SOGO，仆你個街竟然係守護藝術吧？果張超大型畫布嘛，而家去左邊呀？有冇人答到我呀？

光復旺角當晚，睇住後面有班飯民L係咁扯散人呀，咪玩啦

咪Q再講大台啦，大家自然生成，自然知道要做乜同應該點做，唔通等大台做deal，跟住咪deal你老母囉。

係，你啱
反東北發展。
告左幾個，好似係法國佬走得甩
其他入曬

當年失敗係有兩股力量
一面係大台 一面係想勇武
重點唔係要有大台定行勇武
而係兩班人係咁嘈 成個高登洗晒板
所以今次先兄弟爬山各有各做 你要和理非你咪做 你要勇武你咪做 大家係一個整體

乜撚野互割，想知勇武幾時割過和理非？
和理非比人打邊班傻仔第一時間衝過黎保住你地？

總知唔好分和理非定勇武

大家要團結先贏到

謝巴打

Sor 禁錯負評
大家唔好犯同樣特錯

咪撚再輸呀香港人

巴打 我想徵求借你段野瘋狂airdrop出去 求批准

咪撚再專注笑9 4:00毅進記者會

推撚到每個人都睇到

金鐘左膠&泛民&雙學一直都有同金鐘勇武&地主溝通 靠班勇武地主做哨同打黑社會
雖然大家唔岩咀形 都知大家都需要對方

11月尾旺角比人清場 大量旺角勇武加入 同金鐘勇武傾得好埋
11月30號雙學又黎個行動升級 勇武多左好多人
金鐘勇武一早有準備幾十個木盾 旺角勇武又長期戰爭mode
一晚既勇武 好多人都未接受到

先比泛民割 再比雙學割
自己媒體都開始倒戈
同時港人港地 幫港出聲個D藍絲group出現
D人比人洗腦洗到傻

連最後清場個日和理非同勇武都仲嘈緊
和理非話要和平坐係到比人拉
勇武話要圍住中間班和理非守到最後一刻
最後勇武仲要比和理非屌 如果守 和理非都會比狗打
結果5大地主嬲豬上大台宣佈棄守
和理非無左勇武又驚 結果都係得少數留低比人拉
最後就輸晒

利申: 金鐘勇武

應該告佢侵犯知識產權
《屍殺列車》導演有權追究

有大台就仆街
會有人代表香港人同港共談判
跟住就玩完

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

分化撚

拖....拖撚到你累，港豬就會出來𨳒，內訌，和理非出來割，黑社會打，黑警打，最後不支倒地，再用歪法清場收皮。呢家似再用同一閪招拖，累，🐷𨳒，黑，狗，打鬧

任sd任印
希望小弟呢段話
能夠為喚醒返更多嘅人

左膠太過邪惡
今次運動再被搞散, 真係萬劫不復架!!
販民成班僞君子, 呃到社運初哥不單止
仲聚集埋一大群偽善自命正義既人做自動打手
好撚一言堂架佢地, 話兩句就叫分化, 同共產黨冇分別

政府：冷處理

示威者：冇升級

民間：漸漸適應，當冇件事

結果：馬照跑舞照跳，漸漸一個個路口通返車，一個個站比人清，一個個示威者比人抬走。

share出去啦

share 出去啦

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第八次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口竟搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行使市民權利進入立法會
71 #朱凱迪 竟然向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 要組織老人糾察隊企?抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 竟然頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息

難以考證 #民陣 人格謀殺伍展邦律師

左膠中計撚當道 佔領時間太長冇哂目標
玩膠搞笑 講座小組討論
大家要小心

失你老母個閪咩
點解愈來愈多人由和理非慢慢轉去前線
點解愈黎愈多人加入抗爭行動?

一開始係因為不同界別加埋100萬人上街 個仆街政府照常二讀理鳩你
好多人先明白適當勇武係必要
你而家同我講失民心?

雨革就係自我審查
贏了民心 輸了香港
抗爭必定有代價 只有勝利才是一切
而家政府同警狗開始處於疲倦狀態
更加唔可以比佢地回氣

勇武親和力係零
控制唔到自己情緒既人如何溝通
x 左膠係欺善怕惡
部分人憎泛民仲勁過憎建制
呢d咪鬥氣

熱狗專登開acc入嚟攪分化 辛苦哂

你都白痴 講到泛民同埋保皇黨好似唔一樣咁 個陣佢地做嘅有乜撚嘢唔同？篤灰 割席

和理非鬧勇武衝「邊個衝邊個就係鬼」
遍地左膠
糾察隊瘋狂篤灰
迷戀光環
做埋啲毫無意義嘅行為藝術型抗爭

除左話人熱狗有冇第二句

不如你試下提出依家運動冇大台嘅原因？

呢d你真係要問熱狗，佢地到今時今日仲屌緊，
事實上佢地真係紀錄得好，出埋書添，唔好買，睇吓借唔借到

唔係掛

呢個post出得真合時
提提大家唔好再犯下當年既錯
香港人冇得再輸

擺左你上檯

人手置頂

可以買本雨傘失敗錄睇吓，好詳盡

班左膠係到打邊爐整乒乓波檯添

雨革當時有班友 包括連登捧做 分析好果d
都係咁講 就來贏 只有和平 先係最強武器

明明咩都無做就階段性勝利

成日幻想政府就來會妥協

慢慢件事就膠化，香港市民都冷淡 甚至唔理 唔關自己事

果班人不斷圍爐，排除異己 ，到最後集體收皮

果陣大台就好似邪教，發言都要講資格

要set deadline!
要set deadline!
要set deadline!
好重要所以要講三次，政府唔讓步就要升級，升級，升級！

2019...我地唔可以再輸 我地已經輸唔起...

學聯亦自爆利用勇武送頭去證明衝擊係冇用
所以革命失敗後 退聯潮出現

就係咁。同依家一模一樣。除左未割

其實擾民唔係主因，今次革命不合作運動其實某程度上仲擾民，但無反效果之餘仲好多人體諒或支持，14失敗主因大致上分幾點：文宣不足，冷感派過多，運動派別鬥爭，敵方無太多柒事，政府表面唔理鳩你再用人民鬥人民招數。而今次林鄭政府諗住有樣學樣用翻之前嘅招數，但佢萬萬想唔到今次咁多冷感派覺醒（我諗某程度上歸功14運動，因秋後算帳舉動令不少人感到反感），再加上狗隊友頻頻出柒事黎團結香港，無黑警柒事令港人團結，否則縱使有一二百萬人出黎都好，好快重演14歷史後塵，人民鬥人民，互相割席等等。所以，港人有前所未有嘅團結真係要歸功黑警

冇錯 睇多2眼仲好撚灰添
勝利？ 死咗唔洗理就真係勝利啦 一了百了
見到快樂抗爭仲灰過有大台

其實呢家人民鬥人民唔算好嚴重 依家民意好難逆轉㗎啦

左膠，佔地，大台好多人都講左

1)87粒催淚彈換來既士氣敵唔過市民唔多care普選呢個事實
2)CY再人渣，都係一個識避免低級錯誤既人，同一早被架空既龜縮特首唔係同一個level

同意，市民意識係轉變咗。

因為當時香港人未見過真正抗爭嘅場面，而重點係好多人都未攪清楚乜嘢係真普選，亦未覺得有咁重要。但今次送中條例比較緊急，關乎即時嘅生死存亡，而市民喺過去幾年亦親眼見證政府嘅卑鄙同荒謬，忍到呢刻已經忍無可忍。

當年好多人未醒，好多都未覺得去到生死存亡，所以當時失去嘅「民心」其實係未真正清醒嘅人，加上香港人未見過真正抗爭，所以對勇武接受程度不高。而我覺得最大致命傷係內訌互𨳒，當時勇敢同和理非無法合作，今次大家包容度高咗，勇武會就下和理非，和理非又會去理解下勇武嘅出發點，大家揾方法去配合，而家抗爭係到咗一個新階段，大家要繼續合作先可以有突破。

#不割𥱊
#不篤灰

我係左膠和理非嘅P牌，請原諒我多言

左膠例子:

香港人比啲掌聲自己

就係因為你地又比五毛帶晒風，行動文宣乜都唔理

請回到行動post，勿理無謂內容

69到依家第一次見屌完鄺俊宇之後
無人屌佢係熱狗同問鄭松泰係邊之類既野

我等咗一日都冇人覆
屌你啦熱狗
鄭松泰呢

熱狗無做過散水行為 但泛民以前今日都做緊

前事不忘 後事之師

We shall defend our Island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender

邱吉爾

怒推

其中一樣野就係宜家大家好興既 ”守”
個年十一月尾 陳曼琪個八婆拎潮聯禁制令黎旺角清場
之後班狗就轉行焦土 每晚都派勁多人落旺角
而義士們就覺得守左兩個月彌敦道突然無左 好嬲好想成機佔領返
但奈何太多狗 加不斷地拖落去 最後輸左
所以be water 真係好重要

人力膠化騎劫鳩嗚團

糾察帶警察篤灰
用升級話俾大家知升級無用
衝就係鬼
戴頭盔只會引人打多你幾下，變相更危險
日撚日話熱狗搞事，想俾位人入

大慨係咁上下

其實啲黑警都笑到唔想笑，將個重點放返響政府ok?

無撚野呀.
勇武親和力點係零法?
721 後,勇武為保護市民dup 柒黑社會.
起碼我身邊fd 係非常支持.
講到要控制情緒,不如同黑警講左先
至於部分人憎泛民仲勁過憎建制,
泛民14年做過乜,上面有巴打講左.
加上最近泛民聽倒時代革命呢4個字.
佢地心裡面有d 想割啦,因為驚到時扣帽子港獨選舉會比人DQ

飯民只為選票不為抗爭結果
抗爭運動一旦比飯民染指就等輸
佢哋好驚勇武會影響民意所以要你地企定比人打
點知最近先知勇武有正面效果就即刻改口風
區選近了驚民意逆轉就想搞大台係逆轉前散水收割光環
所以，只能我地利用政黨，絕不能比政黨利用

老老實實.當年live 睇住mk 十字路口被清.
記憶猶新,真係流下英雄淚

最嬲係旺角戰火紛飛既同時
金鐘班左膠係度載歌載舞大合照

記者可以唔洗再去記者會
學林奠政府冷暴力對待
等佢地日日對住 CCTVB 同紅媒打飛機
橫掂信佢嘅都係裝睡的人

我有冇眼花？終於有人認同熱狗真係無分化，而我唔知幾時開始連登充斥泛民打手，一講佢哋臭史就俾人圍。

上次何式凝獻頭我屌佢都仲有人想spin想兜

政府愈多回應代表愈有效

補多句，其實當年佔中熱狗以政黨計係第一批衝出夏慤道嘅，佔中三恥之前一直on9“演練”，只係見到群衆個勢，再順個便話“佔中開始”，之後發生嘅應該好多巴絲講咗，例如“等拉”。但不得不提兩點：

1. 佢哋叫人唔好去旺角
2. d人唔鳩理佢哋，就開始有人膠化旺角，例如有人喺旺角打麻雀，又開始有人扮代表發言但係之前冇人見過呢個所謂代表喺旺角出現過。

左膠泛民，必需提放。

14年咪就係咁
所有人都變成熱狗
或者話人收左共產黨錢

AGGER

成鳩日話勇武唔理智 鳩衝
真係唔知幾時有發生過
分分鐘勇武仲理智 醒目過你

唔好再將勇武定義冇腦

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

2個字 "內訌"

完全同意

仲要千幾正評

佢哋係完成返「公民抗命」最後要以被捕去突顯不公，不過清咗場之後大家已經當完咗冇人理⋯

唔要再輸！！

第一樣完全係 因為當日係睇住佢帶領人衝出去

公民廣場一役，有學生喊住求三恥啟動佔中幫拖
三恥無動於衷，到佔左條街就出黎騎劫，之後一直霸埋金鐘個場黎開party

14年失敗總括幾點
1.長期佔領，失民心
2.內部分化，勇武派被割蓆
3.政府冷處理，運動冇再升級，成功拖死運動
4.建制派團結，紅媒不斷同港豬洗腦，成功抹黑佔領者

淨係依家號召去邊區
個9個都去已經差好遠,再加上冇留力留守
大家都有晒力同班警犬玩

依家係挾住飯民班人企埋我地果邊,係我地lead住佢地,唔係佢地lead住

今次我淨係睇住鄺仔同譚文豪係真心為大家頂住
其他果d唔多唔少為勢所迫

活係同溫層，大台唔比升級

泛民，糾察隊打壓反大台者，抹黑，打人，報警 都出晒

政府藍絲法律手段，成班友無be water.

因為一個字：有大台

熱狗無篤過灰 左膠泛民有 仲有如果左膠泛民起左大台就一定再出賣香港人利益 由佢地話血債票賞己經好仆街 血又係義士流 監又係義士坐 真係dklm都黎唔切 由dq一刻已經知道議會政治收皮 如果議會仲得使q咁多人發夢

當時後期真係膠到不能。日日就係度唱歌丶叫slogan, 搞埋D溫習室之類，強佔一個地方太耐D人都冇乜鬥志。左膠、政棍騎劫左個大台之後又互鬥，最後俾689連埋藍絲賊夾埋就收左皮。

所以今次不可再犯同樣錯誤。堅持五大訴求、不割蓆、遊撃戰略。

雨傘果陣我係和理非，而家都係， 但係從來否定勇武， 不過果陣既主流民意對勇武既接受程度真係好低， 同埋最後兩面互屌真係令人好心灰， 果段時間連高登都唔想睇

所以今次分化不了

推比大家睇

好多巴打都心水清

最撚記得佔中咪手 騎刧

當年真係好嘉年華會咁

過份擾民

米好像依嘉咁囉 去機場開嘉年華會 散哂d水啦 好野

928第一日就食催淚彈，全部綠衫防暴，得幾千人通頂守，朝早返左屋企訓覺，之後就變左嘉年華會
跟住不斷分化內鬥
大台又帶唔到新方向拖死曬

輸係因為戰線太長同守護無聊據點。
黑狗做唔做野，我都要一班人守住，義士都有自己生活，會攰。而家首要工作係勞敵，個個星期七區以上遊行申請，我地有當區市民，唔似個陣野野要山長水遠旺角金鐘

俾義士同市民充分休息但唔可以俾黑狗休息，集中同唔好死守無謂陣地！用番老毛當年個套！萬試萬靈

金鐘最撚on9就係對政權就和理非今天我
人地四眼上台講幾句唔順耳就想郁手郁腳捉人落台
好撚肉酸呀
清場前一晚直頭玩到畢業禮咁
果晚係fb某群組屌柒班傻鳩仲比人圍

今日大埔已經見到3毛成效啦，唔排除仲有一大班左膠

人人心中有大台 唔好諗住係現實中起大台 台都拆埋你

狂推

再次推

前車之鑑
提防左膠

兩個字： 仆街冚家剷左膠

佔中結構上有幾個輸既重點
1)長期佔領, 成本太高, 晚晚訓街 不能久持
2)佔領地區 旺角 銅鑼灣 真正擾民 影響民生
3)佔領要守地盤 己在明, 敵在暗 警黑合作搵黑社會攪留守既人
4)運動象徵係佔領, 所以清場掃大台後表示輸左

2019反送中 Be water 正好針對以上改進左
無大台 無地要守 唔使訓街 持續力強 被清場都唔代表輸

但2014失敗原因要留意番, 擾民 失民心一定係會輸原因

屌你都要講句，關鳩擾民事咩，係d港豬民智未開跟住d仆街泛民等拉，唔去支援旺角，加上旺角真係有港共洗橫手用潮聯黑幫，先失手。

佔79日開始疲累，大家開始互屌。
勇武怪罪大台，和理非唔支持勇武。

宜家中央也繼續不斷派人扮勇武溫和派，又扮溫和派屌勇武。別讓五毛搞得起這團火。

我都記得，明明之前影都無，一話清場就成班9衝落去博上鏡，我一路睇一路心諗乜9

我仲要講多樣：學聯。學聯係當時另一個企圖包攬民意嘅團體，後期應該好多學生睇到佢哋嘅預設失敗主義同問題，先引發各大院校退聯潮。

擾民唔代表市民反對, 但已經可以令人唔支持你
你唔覺唔代表無 當年的士狗同小巴都出黎屌 宜家有無屌?
你攪到其他人生計就同你搏命
總之佔中模式限制大 俾人睇住食係
當年要清其實一早清到場 只係等到d 禁制令出晒先做野
無警黑合作一樣可以暴力清場

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

公道講一句，冇雨傘就冇今日。可能望返轉頭大家覺得當年嘅人好傻，但是凡事都有個過程。

一，叫大多數民意對政府絕望係需要時間。
二，大家都係從錯誤中學習，變成一個更加完善嘅抗爭體系。
三，當時都累積左好多初步嘅經驗同埋做法，先有今日改良版嘅快閃，道路，不合作運動等等。
四，不割庶十分重要，唔好互diu。

香城online更新3.0 隨機版！

[親眼目擊]龍和道當日真相,金鐘大台出賣眾人。

當年有人係高登將龍和道第二次升級左膠出賣前線既事 打左出黎
//第二次班c9同ching參觀龍和道,者係曾比7黑警打個晚,

個日,旺角面臨被清,金鐘道又失左,士氣低落,

所以班c9同Uwant Ching 當晚沖入龍和道,本身已經成功攔住條路,

但學聯同班左膠就叫人返去小組討論,話問過留守D人未,

又不停叫人唔好理班c9 Ching,仲話鐵馬係佢地,c9有咩權黎拎,

係度擾擾攘攘,大大個鏡頭影住玩c9,都要班c9除口罩,

ok,最後都係沖左,仲包圍防暴,士氣高昂,

犬夜晚清場,龍和告急,金鐘干諾道中班人,

係大台叫咪叫人唔好去支援,話個邊已經夠人,連物資都唔送過去,

要班勇士同一班有心人拎過去,都不特止,於是有個ching沖去大台搶咪叫幫手,

班人仲同個ching講:日日都有人要幫手,幫得幾多個???

不過最精彩係後頭,金鐘班人仲放50個CID係干諾道中去包夾龍和班ching,
有圖為證,張相仲係學聯facebook page:過50便衣經夏愨集前往木至添美道。

唔阻止佢地不特止,唔去通知龍和班人,仲要叫人讓路比警犬入

個日,比人拉左40人,龍和道戰爭緊,但干諾道中仍然訓教,

到而家金鐘大台班人仲玩緊佢地的小圈政治,叫人唔好分化。

但係度搞分化偏偏係佢地,我見倒依度有好多佢地的打手or盲撐,

但我想講,兄弟爬場,各自上路,大家加油,

每個人都有自己可承受的風險,但金鐘大台班人,因為大家唔同方式,

竟然咁樣借力打力,利用警犬係後面插班c9 ching一刀

我不得不配服,你地果然係同689一樣。 //

當年有人係高登打左篇左膠出賣文

[親眼目擊]龍和道當日真相,金鐘大台出賣眾人。

//第二次班c9同ching參觀龍和道,者係曾比7黑警打個晚,

個日,旺角面臨被清,金鐘道又失左,士氣低落,

所以班c9同Uwant Ching 當晚沖入龍和道,本身已經成功攔住條路,

但學聯同班左膠就叫人返去小組討論,話問過留守D人未,

又不停叫人唔好理班c9 Ching,仲話鐵馬係佢地,c9有咩權黎拎,

係度擾擾攘攘,大大個鏡頭影住玩c9,都要班c9除口罩,

ok,最後都係沖左,仲包圍防暴,士氣高昂,

犬夜晚清場,龍和告急,金鐘干諾道中班人,

係大台叫咪叫人唔好去支援,話個邊已經夠人,連物資都唔送過去,

要班勇士同一班有心人拎過去,都不特止,於是有個ching沖去大台搶咪叫幫手,

班人仲同個ching講:日日都有人要幫手,幫得幾多個???

不過最精彩係後頭,金鐘班人仲放50個CID係干諾道中去包夾龍和班ching,
有圖為證,張相仲係學聯facebook page:過50便衣經夏愨集前往木至添美道。

唔阻止佢地不特止,唔去通知龍和班人,仲要叫人讓路比警犬入

個日,比人拉左40人,龍和道戰爭緊,但干諾道中仍然訓教,

到而家金鐘大台班人仲玩緊佢地的小圈政治,叫人唔好分化。

但係度搞分化偏偏係佢地,我見倒依度有好多佢地的打手or盲撐,

但我想講,兄弟爬場,各自上路,大家加油,

每個人都有自己可承受的風險,但金鐘大台班人,因為大家唔同方式,

竟然咁樣借力打力,利用警犬係後面插班c9 ching一刀

我不得不配服,你地果然係同689一樣。 //

自膠開左2個

引以為戒

你冇搞到旺角小巴重鎮d潮聯咪唔屌囉，港共都唔會鑊鑊搵同一班人做嘢。不過試過當年旺角，今年元朗荃灣，我深信冇人會再on99企定俾人砌。

泛民大戰本土，自相殘殺，完。

所以有人叫鄺俊宇係鄺神就真係多咗啦，一日佢係民主黨都唔會變得去邊
但暫時都係不篤灰 不分化 不割席

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

721

香港人有時好蠢 好易俾人帶風向
所以依家先要話點都唔割

當年成個運動未開始 我都已經知道大台班撚樣根本係政棍

前車之鑒

人人都係文宣組！文宣圖集中post

今日話要將激烈行為推落黑狗到嘅人，根本係將自己果面製造一個人人自危兩面不是人既環境
當初泛民同本土派割席，就係將所有野推落鬼做
咁落去以後一有人敢放火、敢衝就會比人㩒低，如果日後示威前線將沒有升級行動，變相瓦解運動。今日令我諗起14年既邊個衝邊個就係鬼

熱狗

請熱狗出黎講下, 2014佢地既"佔領光環"舞台劇好唔好睇

用行動升級嚟證明行動升級不可行

推俾人睇

今日出發前，不妨再溫故知新

比D掌聲自己
大台左膠
警察係我地既朋友
企係到唔好還手 邊個還手就係鬼

822,823,824

五大訴求 缺一不可

今年情況叫好過4年前
但都唔樂觀

1. 民意認受性比較大

2. 去大台化

3. 減少無謂佔路，露營

4. 中共無辦法死拖 好多人都講左
佢地有2個死線
9月 美國復會 10月1 70週年國慶

5. 國際大環境同佔中差好遠
美國態度先唔講
中國因為貿易戰本身就頭痛

光復香港 時代革命

612 721 811

當年 林鄭 同 學生領袖 和談~
終極大台對大台, 屌, 傾完等於冇傾~ 各自表述~
問題係學生領袖 有鬼 談判經驗咩~

然後, 因為老戴 騎劫左 之鋒們 的佔領, 話佔領中環正式啟動, 大家好多都係跟隨呢個方向, 就係公民抗命, 坐低等拉.

結果政府拖字缺, 一樣搵黑社會打人拆你台, 人民鬥人民 就出愛字堆, 話我地影響民生.

勇武想升級, 泛民割蓆, 分化, 出賣勇武.
結果就大家分化~

當年士氣同覺悟未有今年咁高, 而且長期佔領, 消耗好大, 你諗下佔兩個月, 你真係唔返工冇糧出兩個月, 點頂?

大家一分化, 人一少, 政府就清場, 仲約埋班泛民 預約拘捕~
拉哂班領袖, 大家冇意識可以點做, 咁就完結~

借位一用
中共網戰及分化指引

#Chinazi

最近我睇返魚革
越睇越覺得大家欠梁天琦一句多謝

三毛分化，人生攻擊。佢哋而家都蠢蠢欲動。背後阿爺當然罪大惡極